[{"start": "2011-07-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-07-24T00:00:00", "title": "Romeria Asturiana de El Llac\u00edn"}, {"start": "2011-01-15T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-01-15T00:00:00", "title": "Ntra. Sra. de la Paz (Bricia)"}, {"start": "2011-01-21T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-01-22T00:00:00", "title": "Ntra. Sra. de la Paz (Bricia)"}, {"start": "2016-01-16T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-01-16T00:00:00", "title": "Ntra. Sra. de la Paz (Bricia)"}, {"start": "2016-03-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-03-01T00:00:00", "title": "Santo Angel de la Guarda (El Mazucu)"}, {"start": "2016-03-19T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-03-19T00:00:00", "title": "San Jos\u00e9 (Posada la Vieja)"}, {"start": "2016-03-25T13:30:00", "allday": false, "end": "2016-03-25T13:30:00", "title": "Puya de San Antonio (Riensena)"}, {"start": "2016-05-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-05-01T00:00:00", "title": "San Felipe (La Galguera y Soberr\u00f3n)"}, {"start": "2011-05-21T11:00:00", "allday": false, "end": "2011-05-21T11:00:00", "title": "San Fernando (Cu\u00e9)"}, {"start": "2012-05-29T12:30:00", "allday": false, "end": "2012-05-29T12:30:00", "title": "San Fernando (Cu\u00e9)"}, {"start": "2016-05-30T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-05-30T00:00:00", "title": "San Fernando (Cu\u00e9)"}, {"start": "2016-06-10T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-06-11T00:00:00", "title": "San Antonio (Piedra)"}, {"start": "2012-06-16T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-06-16T00:00:00", "title": "San Antonio (Piedra)"}, {"start": "2012-06-09T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-06-09T00:00:00", "title": "San Antonio (La Venta-Puente Nuevo)"}, {"start": "2016-06-10T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-06-11T00:00:00", "title": "San Antonio (Los Caser\u00edos, La Venta y Puente Nuevo)"}, {"start": "2016-06-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-06-13T00:00:00", "title": "San Antoniu (Cu\u00e9)"}, {"start": "2016-06-18T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-06-18T00:00:00", "title": "San Antonio (Riensena)"}, {"start": "2016-06-19T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-06-19T00:00:00", "title": "San Juan ( Balmori)"}, {"start": "2016-06-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-06-24T00:00:00", "title": "La Sacramental (Cu\u00e9) (Declarada de Inter\u00e9s Tur\u00edstico Regional)"}, {"start": "2015-06-27T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-06-27T00:00:00", "title": "X Concurso Exhibici\u00f3n de Arrastre de Peso con Caballos (Villa-Caldue\u00f1u)"}, {"start": "2016-07-02T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-03T00:00:00", "title": "San Pedro (Pancar)"}, {"start": "2016-07-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-02T00:00:00", "title": "San Pedro (Sta Eulalia de Carranzo)"}, {"start": "2011-06-24T21:00:00", "allday": false, "end": "2011-06-24T21:00:00", "title": "La Sacramental (Tresgrandas)"}, {"start": "2016-06-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-06-26T00:00:00", "title": "San Juan Bautista y La Sacramental (Tresgrandas)"}, {"start": "2016-06-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-06-18T00:00:00", "title": "San Antoniu (R\u00edusecu)"}, {"start": "2016-07-10T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-10T00:00:00", "title": "La Hoguera (Celorio)"}, {"start": "2016-07-16T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-16T00:00:00", "title": "El Cristo (La Portilla)"}, {"start": "2016-07-16T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-16T00:00:00", "title": "El Carmen en Buda y Las Xareras (Caldue\u00f1o)"}, {"start": "2016-07-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-23T00:00:00", "title": "La Magdalena (Rales)"}, {"start": "2016-07-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-17T00:00:00", "title": "El Carmen (Celorio)"}, {"start": "2016-07-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-18T00:00:00", "title": "Santa Marina (Parres)"}, {"start": "2016-07-21T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-22T00:00:00", "title": "La Magdalena (Llanes). Fiesta Declarada de Inter\u00e9s Tur\u00edstico Regional"}, {"start": "2016-07-22T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-22T00:00:00", "title": "La Magdalena (La Malateria)"}, {"start": "2016-07-22T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-22T00:00:00", "title": "Sta. M\u00aa Magdalena (Villanueva de Pr\u00eda)"}, {"start": "2011-07-01T13:30:00", "allday": false, "end": "2011-07-01T13:30:00", "title": "Santa Mar\u00eda Magdalena (Llanes) Declaradas de inter\u00e9s tur\u00edstico regional"}, {"start": "2016-08-15T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-16T00:00:00", "title": "San Roque (Llanes). Fiesta Declarada de Inter\u00e9s Tur\u00edstico Nacional"}, {"start": "2011-07-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-07-23T00:00:00", "title": "La Magdalena (Rales)"}, {"start": "2016-07-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-25T00:00:00", "title": "Santiago (Posada)"}, {"start": "2016-07-25T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-26T00:00:00", "title": "Santa Ana (Llanes)"}, {"start": "2016-07-26T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-26T00:00:00", "title": "Santa Ana (Naves)"}, {"start": "2016-07-30T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-31T00:00:00", "title": "San Juan\u00f3n (Nueva)"}, {"start": "2011-07-30T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-07-30T00:00:00", "title": "XXI Concurso Raza Frisona (Posada)"}, {"start": "2011-08-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-08-01T00:00:00", "title": "La Jira de San Juanon (Nueva)"}, {"start": "2016-08-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-01T00:00:00", "title": "San Pedr\u00edn (Debodes)"}, {"start": "2016-08-02T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-02T00:00:00", "title": "La Guadalupe (La Pereda)"}, {"start": "2011-08-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-08-04T00:00:00", "title": "Concierto de los Guajes de la Marina (Puertas de Vidiago)"}, {"start": "2016-08-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-05T00:00:00", "title": "Las Nieves (Poo)"}, {"start": "2012-08-03T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-08-05T00:00:00", "title": "La Sacramental y El Sagrado Coraz\u00f3n (La Borbolla)"}, {"start": "2016-08-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-07T00:00:00", "title": "Santolaya (Villahormes)"}, {"start": "2016-08-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-06T00:00:00", "title": "San Juli\u00e1n (Los Carriles)"}, {"start": "2016-08-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-06T00:00:00", "title": "El Bollu (Celorio)"}, {"start": "2011-08-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-08-07T00:00:00", "title": "XXIV Muestra de Quesos (Llanes)"}, {"start": "2016-08-12T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-13T00:00:00", "title": "San Antonio (Villahormes)"}, {"start": "2011-08-12T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-08-12T00:00:00", "title": "Festival de Tonada Asturiana (Porr\u00faa)"}, {"start": "2016-08-12T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-14T00:00:00", "title": "San Justo y San Pastor (Porr\u00faa)"}, {"start": "2011-08-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-08-13T00:00:00", "title": " San Roque (Llanes)"}, {"start": "2016-08-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-15T00:00:00", "title": "Nuestra Se\u00f1ora (Andr\u00edn). Fiesta Declarada de Inter\u00e9s Tur\u00edstico"}, {"start": "2016-08-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-15T00:00:00", "title": "Nuestra Se\u00f1ora (Poo)"}, {"start": "2016-08-15T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-16T00:00:00", "title": "San Roque (San Roque del Acebal)"}, {"start": "2011-08-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-08-21T00:00:00", "title": "X Feria del Campo (Posada)"}, {"start": "2016-08-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-18T00:00:00", "title": "La Sacramental (Pendueles)"}, {"start": "2016-08-18T23:00:00", "allday": false, "end": "2016-08-18T23:00:00", "title": "La Velada (Vega La Portilla)"}, {"start": "2016-08-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-21T00:00:00", "title": "Las Bruxas y San Roqu\u00edn (Barro)"}, {"start": "2016-08-19T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-20T00:00:00", "title": "La Sacramental (Vidiago)"}, {"start": "2016-08-27T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-27T00:00:00", "title": "El Segador (Puertas de Vidiago)"}, {"start": "2011-08-27T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-08-28T00:00:00", "title": "El Merc\u00e1u (Porr\u00faa)"}, {"start": "2011-08-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-08-01T00:00:00", "title": " San Roque (Llanes)"}, {"start": "2011-08-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-08-05T00:00:00", "title": "San Roque (Llanes)"}, {"start": "2011-08-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-08-06T00:00:00", "title": "San Roque (Llanes)"}, {"start": "2011-08-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-08-07T00:00:00", "title": "San Roque (Llanes)"}, {"start": "2011-08-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-08-14T00:00:00", "title": "San Roque (Llanes)"}, {"start": "2011-08-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-08-20T00:00:00", "title": "San Roque (Llanes)"}, {"start": "2011-08-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-08-23T00:00:00", "title": "San Roque (Llanes)"}, {"start": "2011-08-31T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-08-31T00:00:00", "title": "San Roque (Llanes)"}, {"start": "2016-09-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-09-02T00:00:00", "title": "San Antol\u00edn (Naves)"}, {"start": "2016-09-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-09-04T00:00:00", "title": "El Bollu (Fiestas de La Gu\u00eda-Llanes)"}, {"start": "2016-09-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-09-08T00:00:00", "title": "Ntra. Se\u00f1ora de Covadonga (Los Callejos)"}, {"start": "2016-09-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-09-08T00:00:00", "title": "Ntra. Sra. de La Blanca (Nueva)"}, {"start": "2016-09-09T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-09-09T00:00:00", "title": "Ntra. Sra. de Loreto (Llamigo)"}, {"start": "2016-09-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-09-14T00:00:00", "title": "Santo Cristo del Amparo (Nueva). Fiesta Declarada de Inter\u00e9s Tur\u00edstico Regional"}, {"start": "2016-09-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-09-17T00:00:00", "title": "San Cipriano (Riocaliente)"}, {"start": "2016-09-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-09-24T00:00:00", "title": "San Miguel (Pur\u00f3n)"}, {"start": "2016-10-03T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-10-04T00:00:00", "title": "San Francisco (Lled\u00edas)"}, {"start": "2016-10-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-10-02T00:00:00", "title": "Ntra. Sra. del Rosario (Ardisana)"}, {"start": "2016-10-08T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-10-08T00:00:00", "title": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosariu (Cortines - Caldue\u00f1o))"}, {"start": "2016-10-22T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-10-23T00:00:00", "title": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario (Viba\u00f1o)"}, {"start": "2016-11-19T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-11-19T00:00:00", "title": "San Acisclo (Pendueles)"}, {"start": "2016-11-25T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-11-26T00:00:00", "title": "Fiesta de San Saturnino y \"XV Jornadas de Deporte Tradicional\" (Llames de Pr\u00eda)"}, {"start": "2016-12-10T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-12-11T00:00:00", "title": "Santa Eulalia (Quintana)"}, {"start": "2016-12-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-12-08T00:00:00", "title": "La Inmaculada Concepci\u00f3n (Pi\u00f1eres de Pr\u00eda)"}, {"start": "2011-10-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-10-08T00:00:00", "title": "Rallye Villa de Llanes"}, {"start": "2011-10-12T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-10-12T00:00:00", "title": "XI Feria del Pilar (Posada)"}, {"start": "2011-10-28T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-10-31T00:00:00", "title": "Llanes al Cubo"}, {"start": "2011-11-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-11-07T00:00:00", "title": "Feria de San Mart\u00edn (Nueva)"}, {"start": "2011-08-19T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-08-19T00:00:00", "title": "Concurso Exposici\u00f3n de Raza Asturiana de la Monta\u00f1a. Porr\u00faa"}, {"start": "2011-11-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-11-20T00:00:00", "title": "Feria de Sta. Margarita (Porr\u00faa)"}, {"start": "2012-11-09T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-11-11T00:00:00", "title": "XI Jornadas Gastron\u00f3micas de la Fabada, Fabes y Verdinas"}, {"start": "2011-12-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-12-13T00:00:00", "title": "Feria de Santa Lucia (Posada)"}, {"start": "2016-09-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-09-08T00:00:00", "title": "La Gu\u00eda (Llanes). Fiesta Declarada de Inter\u00e9s Tur\u00edstico Nacional"}, {"start": "2011-08-30T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-08-30T00:00:00", "title": "La Gu\u00eda (Llanes)"}, {"start": "2011-09-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-09-01T00:00:00", "title": "La Gu\u00eda (Llanes)"}, {"start": "2011-09-02T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-09-02T00:00:00", "title": "La Gu\u00eda (Llanes)"}, {"start": "2011-09-03T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-09-03T00:00:00", "title": "La Gu\u00eda (Llanes)"}, {"start": "2011-09-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-09-04T00:00:00", "title": "La Gu\u00eda (Llanes)"}, {"start": "2011-09-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-09-06T00:00:00", "title": "La Gu\u00eda (Llanes)"}, {"start": "2011-09-15T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-09-15T00:00:00", "title": "La Gu\u00eda (Llanes)"}, {"start": "2011-09-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2011-09-24T00:00:00", "title": "La Gu\u00eda (Llanes)"}, {"start": "2016-12-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-12-08T00:00:00", "title": "La Inmaculada Concepci\u00f3n (P\u00ede de la Sierra)"}, {"start": "2012-01-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-01-05T00:00:00", "title": "Cabalgata de Reyes en Llanes"}, {"start": "2012-01-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-01-07T00:00:00", "title": "Fiesta de San Juli\u00e1n y Santa Basilisa en Porr\u00faa"}, {"start": "2012-01-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-01-14T00:00:00", "title": "La Joguera de Ntra. Sra. de la Paz en Bricia"}, {"start": "2012-01-20T22:00:00", "allday": false, "end": "2012-01-20T22:00:00", "title": "V\u00edspera de la Paz en Bricia"}, {"start": "2012-01-21T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-01-21T00:00:00", "title": "D\u00eda Grande de Ntra. Sra. de la Paz en Bricia"}, {"start": "2013-04-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-04-07T00:00:00", "title": "Nuestra Se\u00f1ora de la Flor en Pr\u00eda "}, {"start": "2012-06-15T20:00:00", "allday": false, "end": "2012-06-15T20:00:00", "title": "V\u00edspera de San Antonio en Rioseco"}, {"start": "2016-06-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-06-25T00:00:00", "title": "San Juan Bautista (Puertas de Vidiago)"}, {"start": "2012-06-22T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-06-22T00:00:00", "title": "V\u00edspera de San Juan Bautista (Puertas de Vidiago)"}, {"start": "2013-06-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-06-24T00:00:00", "title": "San Juan en Villa (Caldue\u00f1o)"}, {"start": "2012-03-03T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-03-03T00:00:00", "title": "Carnaval en Posada"}, {"start": "2012-03-09T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-03-11T00:00:00", "title": "VII Jornadas Gastron\u00f3micas de la Harina y el Ma\u00edz"}, {"start": "2012-03-16T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-03-19T00:00:00", "title": "VII Jornadas Gastron\u00f3micas de la Harina y el Ma\u00edz"}, {"start": "2012-03-10T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-03-11T00:00:00", "title": "VIII Feria de Comercio y Stock de Llanes"}, {"start": "2012-03-09T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-03-09T00:00:00", "title": "Carnaval en Llames de Pr\u00eda"}, {"start": "2012-05-11T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-05-13T00:00:00", "title": "XI Jornadas Gastron\u00f3micas del Marisco"}, {"start": "2012-05-18T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-05-20T00:00:00", "title": "XI Jornadas Gastron\u00f3micas del Marisco"}, {"start": "2012-06-22T20:30:00", "allday": false, "end": "2012-06-22T20:30:00", "title": "Presentaci\u00f3n del libro \"Los hijos de Mathnnow\""}, {"start": "2012-06-08T20:00:00", "allday": false, "end": "2012-06-08T20:00:00", "title": "Presentaci\u00f3n del nuevo disco de la cantante de tonada M\u00aa Teresa Gonz\u00e1lez Soto en Nueva"}, {"start": "2016-07-16T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-16T00:00:00", "title": "Santa Marina (Buelna)"}, {"start": "2012-06-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-06-24T00:00:00", "title": "San Juanin (Nueva)"}, {"start": "2012-07-28T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-07-28T00:00:00", "title": "La verbena del clavel de las fiestas de la Magdalena Llanes"}, {"start": "2012-07-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-07-14T00:00:00", "title": "La Hoguera en Villanueva de Pr\u00eda"}, {"start": "2012-07-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-07-14T00:00:00", "title": "Espicha de Santa Marina en Parres"}, {"start": "2012-07-20T20:30:00", "allday": false, "end": "2012-07-20T20:30:00", "title": "IX Gala de Tonada Asturiana de Nueva"}, {"start": "2012-07-18T20:30:00", "allday": false, "end": "2012-07-18T20:30:00", "title": "Concierto en la Iglesia de Ntra. Sra. de los Dolores (Barro)"}, {"start": "2012-07-19T22:00:00", "allday": false, "end": "2012-07-19T22:00:00", "title": "Concierto de Rody Herrera (cantautor)"}, {"start": "2012-07-22T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-07-22T00:00:00", "title": "Concierto de la Coral \"San Mart\u00edn\" de Sotrondio en Celorio y Hontoria"}, {"start": "2012-07-25T22:00:00", "allday": false, "end": "2012-07-25T22:00:00", "title": "Concierto de m\u00fasica folk asturiana"}, {"start": "2012-08-04T20:30:00", "allday": false, "end": "2012-08-04T20:30:00", "title": "Concierto de Paz del Castillo (Pianista)"}, {"start": "2012-08-07T21:30:00", "allday": false, "end": "2012-08-07T21:30:00", "title": "M\u00fasica en la calle"}, {"start": "2012-08-08T20:30:00", "allday": false, "end": "2012-08-08T20:30:00", "title": "Concierto de Pedro Reguero (acorde\u00f3n)"}, {"start": "2012-08-17T22:30:00", "allday": false, "end": "2012-08-17T22:30:00", "title": "M\u00fasica en la calle: Folk asturiano"}, {"start": "2012-08-22T20:00:00", "allday": false, "end": "2012-08-22T20:00:00", "title": "SUSPENDIDO Concierto de la Orquesta Sinf\u00f3nica del Principado de Asturias (OSPA)"}, {"start": "2012-08-24T19:00:00", "allday": false, "end": "2012-08-24T19:00:00", "title": "Concierto de Laureados"}, {"start": "2012-08-25T20:00:00", "allday": false, "end": "2012-08-25T20:00:00", "title": "Folklore en la calle: Grupo \"Brincadeira\" de A Coru\u00f1a"}, {"start": "2012-08-27T20:30:00", "allday": false, "end": "2012-08-28T20:30:00", "title": "Concierto extraordinario del 25\u00ba aniversario del Curso Internacional de M\u00fasica"}, {"start": "2012-08-29T20:00:00", "allday": false, "end": "2012-08-29T20:00:00", "title": "Concierto de Orquesta de C\u00e1mara en Celorio"}, {"start": "2012-08-30T20:30:00", "allday": false, "end": "2012-08-30T20:30:00", "title": "Concierto de Clausura del XXV Curso Internacional de M\u00fasica"}, {"start": "2012-09-01T20:00:00", "allday": false, "end": "2012-09-01T20:00:00", "title": "M\u00fasica de siempre, por el D\u00fao Clar\u00edn (Cue)"}, {"start": "2012-09-05T20:15:00", "allday": false, "end": "2012-09-05T20:15:00", "title": "Concierto del D\u00fao \"Consaeptum\""}, {"start": "2012-09-06T20:00:00", "allday": false, "end": "2012-09-06T20:00:00", "title": "Concierto del D\u00fao \"Aurac\""}, {"start": "2012-07-24T22:30:00", "allday": false, "end": "2012-07-24T22:30:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral de \"La viuda astuta\""}, {"start": "2012-07-27T22:30:00", "allday": false, "end": "2012-07-27T22:30:00", "title": "Comedia musical \"Con ganas de re\u00edr\""}, {"start": "2012-07-28T22:00:00", "allday": false, "end": "2012-07-28T22:00:00", "title": "Teatro c\u00f3mico asturiano"}, {"start": "2012-07-30T20:30:00", "allday": false, "end": "2012-07-30T20:30:00", "title": "Recital po\u00e9tico: \"Poes\u00eda entre amigos\""}, {"start": "2012-08-02T22:30:00", "allday": false, "end": "2012-08-02T22:30:00", "title": "Teatro de calle \"El bobo del colegio\""}, {"start": "2012-08-03T21:00:00", "allday": false, "end": "2012-08-03T21:00:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral \"El maestro Tarabica\""}, {"start": "2012-08-09T20:00:00", "allday": false, "end": "2012-08-09T20:00:00", "title": "T\u00edteres"}, {"start": "2012-08-13T20:30:00", "allday": false, "end": "2012-08-13T20:30:00", "title": "Cine: Proyecci\u00f3n de documentales hist\u00f3ricos de Llanes"}, {"start": "2012-08-18T21:00:00", "allday": false, "end": "2012-08-18T21:00:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral en Andr\u00edn"}, {"start": "2012-09-04T20:00:00", "allday": false, "end": "2012-09-04T20:00:00", "title": "Proyecci\u00f3n cinematogr\u00e1fica"}, {"start": "2012-09-14T20:00:00", "allday": false, "end": "2012-09-14T20:00:00", "title": "Gala de canci\u00f3n Asturiana en San Roque del Acebal"}, {"start": "2012-09-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-09-16T00:00:00", "title": "I Concentraci\u00f3n de Vespas y Lambrettas"}, {"start": "2012-08-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-08-04T00:00:00", "title": "Merc\u00e1u la Marina en Vidiago"}, {"start": "2012-08-10T20:30:00", "allday": false, "end": "2012-08-10T20:30:00", "title": "X Concierto L\u00edrico Nueva de Llanes"}, {"start": "2012-08-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-08-01T00:00:00", "title": "Programaci\u00f3n de las fiestas de San Roque Llanes"}, {"start": "2012-08-03T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-08-03T00:00:00", "title": "Programaci\u00f3n de las fiestas de San Roque Llanes"}, {"start": "2012-08-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-08-04T00:00:00", "title": "Programaci\u00f3n de las fiestas de San Roque Llanes"}, {"start": "2012-08-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-08-05T00:00:00", "title": "Programaci\u00f3n de las fiestas de San Roque Llanes"}, {"start": "2012-08-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-08-08T00:00:00", "title": "Programaci\u00f3n de las fiestas de San Roque Llanes"}, {"start": "2012-08-09T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-08-11T00:00:00", "title": "Programaci\u00f3n de las fiestas de San Roque Llanes"}, {"start": "2012-08-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-08-14T00:00:00", "title": "Programaci\u00f3n de las fiestas de San Roque Llanes"}, {"start": "2012-08-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-08-05T00:00:00", "title": "XXV Muestra de Quesos del Oriente de Asturias"}, {"start": "2012-08-08T20:00:00", "allday": false, "end": "2012-08-08T20:00:00", "title": "Teatro en Posada"}, {"start": "2012-08-09T19:00:00", "allday": false, "end": "2012-08-09T19:00:00", "title": "Animaci\u00f3n infantil en Posada"}, {"start": "2012-09-28T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-09-30T00:00:00", "title": "36 Rallye Villa de Llanes"}, {"start": "2012-09-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-09-01T00:00:00", "title": "\"LA VERBENA\" M\u00daSICA DEL SIGLO XX (La Gu\u00eda -Llanes)"}, {"start": "2012-09-03T20:45:00", "allday": false, "end": "2012-09-03T20:45:00", "title": "Concierto Coral de Llanes en la Ermita de La Gu\u00eda"}, {"start": "2012-09-05T21:00:00", "allday": false, "end": "2012-09-05T21:00:00", "title": "La Espicha de la Gu\u00eda- Llanes"}, {"start": "2012-09-06T17:00:00", "allday": false, "end": "2012-09-06T17:00:00", "title": "Fiesta Infantil de La Gu\u00eda - Llanes"}, {"start": "2012-09-01T17:00:00", "allday": false, "end": "2012-09-01T17:00:00", "title": "Carrera de Cintas a Caballo (Vidiago)"}, {"start": "2012-09-21T20:30:00", "allday": false, "end": "2012-09-21T20:30:00", "title": "Presentaci\u00f3n de la novela \"Pudorosa penumbra\" de Luis Arias Arg\u00fcelles-Meres"}, {"start": "2012-09-28T20:00:00", "allday": false, "end": "2012-09-28T20:00:00", "title": "Teatro en La Borbolla"}, {"start": "2012-10-11T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-10-13T00:00:00", "title": "I Jornadas sobre Alimentaci\u00f3n y Producci\u00f3n ecol\u00f3gica del Oriente Asturias"}, {"start": "2012-11-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-11-24T00:00:00", "title": "Santa Catalina (Barru)"}, {"start": "2012-12-08T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-12-08T00:00:00", "title": "La Inmaculada  (Buelna)"}, {"start": "2012-12-07T20:00:00", "allday": false, "end": "2012-12-07T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n de teatro asturiano en Poo"}, {"start": "2012-12-06T20:00:00", "allday": false, "end": "2012-12-06T20:00:00", "title": "Recital de la Agrupaci\u00f3n Coral \"Concejo de Llanes\" en Balmori"}, {"start": "2012-12-08T12:30:00", "allday": false, "end": "2012-12-08T12:30:00", "title": "Espect\u00e1culo teatral en Llanes, para p\u00fablico infantil y familiar"}, {"start": "2012-12-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2012-12-13T00:00:00", "title": "Feria de Santa Luc\u00eda (Posada de Llanes)"}, {"start": "2013-01-03T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-01-03T20:00:00", "title": "Concierto de la pianista Paz del Castillo en El Casino de Llanes"}, {"start": "2013-01-04T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-01-04T20:00:00", "title": "Concierto de la Agrupaci\u00f3n Coral \"Concejo de Llanes\" en La Pereda"}, {"start": "2013-01-05T19:00:00", "allday": false, "end": "2013-01-05T19:00:00", "title": "Cabalgatas de Reyes"}, {"start": "2013-01-05T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-01-05T20:30:00", "title": "Bel\u00e9n Viviente de Cu\u00e9"}, {"start": "2013-01-12T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-01-12T00:00:00", "title": "La Hoguera de La Paz (Bricia)"}, {"start": "2013-01-18T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-01-19T00:00:00", "title": "La Paz en Bricia"}, {"start": "2013-01-12T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-01-12T00:00:00", "title": "San Juli\u00e1n y Santa Basilisa en Porr\u00faa"}, {"start": "2013-02-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-02-23T00:00:00", "title": "Carnaval en Llanes"}, {"start": "2013-03-02T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-03-02T00:00:00", "title": "Carnaval en Posada"}, {"start": "2013-02-02T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-02-02T00:00:00", "title": "Feria de Santa Dorotea (Balmori)"}, {"start": "2013-02-22T21:30:00", "allday": false, "end": "2013-02-22T21:30:00", "title": "Carnaval en Nueva (Llanes)"}, {"start": "2013-02-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-02-17T00:00:00", "title": "X Raid H\u00edpico Club MYC - Porr\u00faa"}, {"start": "2015-09-18T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-09-20T00:00:00", "title": "4\u00aa Concentraci\u00f3n Vespas/Lambrettas Llanes"}, {"start": "2016-09-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-09-24T00:00:00", "title": "40\u00ba Rallye Villa de Llanes"}, {"start": "2014-03-21T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-03-23T00:00:00", "title": "IX Jornadas Gastron\u00f3micas de la Harina y el Ma\u00edz"}, {"start": "2013-02-16T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-02-16T00:00:00", "title": "Carnaval en Llames de Pr\u00eda"}, {"start": "2014-03-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-03-09T00:00:00", "title": "X Feria de Comercio y Stock de Llanes"}, {"start": "2013-03-03T13:00:00", "allday": false, "end": "2013-03-03T13:00:00", "title": "Actuaci\u00f3n de dos coros infantiles en El Casino"}, {"start": "2016-03-12T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-03-13T00:00:00", "title": "VI San Mart\u00edn del Gochu - Recuperaci\u00f3n de la Matanza (Posada la Vieja)"}, {"start": "2013-03-27T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-03-31T00:00:00", "title": "Semana Santa 2013 (Bas\u00edlica de Llanes)"}, {"start": "2014-04-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-04-20T00:00:00", "title": "Llanes, \"divi\u00e9rtete en familia\""}, {"start": "2013-03-30T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-03-30T00:00:00", "title": "IV Concentraci\u00f3n de Veh\u00edculos cl\u00e1sicos (Vidiago)"}, {"start": "2013-04-26T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-04-26T00:00:00", "title": "I Jornada Solidaria Multidisciplinar GINECOLOG\u00cdA EN LA INFANCIA Y ADOLESCENCIA"}, {"start": "2013-03-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-03-27T00:00:00", "title": "III Torneo de Futbol Concejo de Llanes"}, {"start": "2013-03-28T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-03-31T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n colectiva de artistas y artesanos (Casa Cultura de Nueva)"}, {"start": "2013-03-09T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-04-20T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"El gusto por lo antiguo - naturaleza dormida\" (Casa de Cultura de Llanes)"}, {"start": "2013-03-25T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-03-25T20:00:00", "title": "Ciclo de cine dedicado a Jos\u00e9 Antonio Quir\u00f3s"}, {"start": "2013-03-26T17:30:00", "allday": false, "end": "2013-03-26T17:30:00", "title": "Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \"Cristiada\" de Dean Wright"}, {"start": "2013-03-28T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-03-29T18:30:00", "title": "Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \"Ardum\" de Ju\u00e1n \u00c1lvarez-Linera del R\u00edo"}, {"start": "2013-03-28T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-03-29T00:00:00", "title": "\"En el cielo de Llanes. Vuelos virtuales sobre el litoral y la monta\u00f1a de Asturias\""}, {"start": "2013-03-30T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-03-30T20:30:00", "title": "Concierto de Fernando Santirso (piano)"}, {"start": "2013-03-29T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-03-29T20:00:00", "title": "Concierto del cantante brasile\u00f1o Vaud\u00ed y su grupo (Llanes)"}, {"start": "2013-03-28T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-03-31T00:00:00", "title": "Actividades en el Centro de Artesan\u00eda de Poo"}, {"start": "2013-05-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-05-01T00:00:00", "title": "XVI Carrera Concejo de Llanes"}, {"start": "2013-05-10T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-05-12T00:00:00", "title": "XII Jornadas Gastron\u00f3micas del Marisco"}, {"start": "2013-05-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-05-19T00:00:00", "title": "XII Jornadas Gastron\u00f3micas del Marisco"}, {"start": "2013-04-12T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-04-12T20:00:00", "title": "Proyecci\u00f3n del documental \"El vuelo del p\u00e1jaro amarillo\""}, {"start": "2013-04-27T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-04-27T20:00:00", "title": "Recital del tr\u00edo \"Mnemusine\""}, {"start": "2014-05-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-05-17T00:00:00", "title": "II Marath\u00f3n Cicloturista BTT - Llanes \"La Costa - Picos\""}, {"start": "2016-04-22T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-04-24T00:00:00", "title": "Fiesta de San Jorge y I Jornadas Micol\u00f3gicas del Valle de San Jorge (Nueva)"}, {"start": "2013-05-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-05-05T00:00:00", "title": "I Encuentro Canino del Oriente de Asturias"}, {"start": "2013-04-22T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-04-22T20:00:00", "title": "VI Ciclo Cine y literatura: \"El perfume. Historia de un asesino\""}, {"start": "2013-04-26T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-06-01T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n bibliogr\u00e1fica: \"Lecturas siempre a mano\""}, {"start": "2013-04-23T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-04-23T20:30:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral \"Federico Garc\u00eda Lorca\" por la compa\u00f1\u00eda Teatro del Norte"}, {"start": "2013-04-28T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-04-28T00:00:00", "title": "Doble representaci\u00f3n de teatro a cargo de la compa\u00f1\u00eda \"La P\u00e1xara Pinta\""}, {"start": "2013-04-26T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-04-26T20:00:00", "title": "Recital po\u00e9tico \"El agua llega hasta mi boca\""}, {"start": "2015-07-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-04T00:00:00", "title": "X Festival Vidiago Rock y I Concentraci\u00f3n Motera"}, {"start": "2013-05-03T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-05-03T20:00:00", "title": "Concierto del pianista Diego Ruenes Rubiales"}, {"start": "2013-05-04T19:00:00", "allday": false, "end": "2013-05-04T19:00:00", "title": "Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \"12 +1\" en el Centro de Artesania de Poo"}, {"start": "2013-05-11T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-05-11T00:00:00", "title": "Un s\u00e1bado de cuento en Llanes: Teatro por la ma\u00f1ana y taller infantil por la tarde"}, {"start": "2013-07-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-09-08T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n al aire libre \"Dinosaurios en Llanes\""}, {"start": "2013-11-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-11-03T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n  al aire libre \"Dinosaurios en Llanes\""}, {"start": "2013-06-08T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-06-08T00:00:00", "title": "3\u00aa edici\u00f3n de la \"Reuni\u00f3n Atl\u00e9tica Llanes\""}, {"start": "2013-05-10T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-05-10T20:00:00", "title": "Concierto del Aula de M\u00fasica Iberoamericana \"Grupo de Oviedo\" (A.M.I.G.O.)"}, {"start": "2013-05-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-05-05T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n al airelibre \"Dinosaurios en Llanes\""}, {"start": "2013-07-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-07-13T00:00:00", "title": "Romer\u00eda del Llac\u00edn \"Llaciniegu\" (Porr\u00faa)"}, {"start": "2013-06-15T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-06-16T00:00:00", "title": "II Torneo Voley Playa \"Villa de Llanes\""}, {"start": "2013-05-19T13:00:00", "allday": false, "end": "2013-05-19T13:00:00", "title": "Concierto de la Banda Municipal de M\u00fasica de Llanes"}, {"start": "2013-06-16T13:00:00", "allday": false, "end": "2013-06-16T13:00:00", "title": "Concierto de la Banda Municipal de M\u00fasica de Llanes"}, {"start": "2013-05-17T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-05-17T20:00:00", "title": "Presentaci\u00f3n del libro \"Nechy & Ney en Quir\u00f3s\" en la Casa de Cultura de Nueva"}, {"start": "2013-05-26T10:30:00", "allday": false, "end": "2013-05-26T10:30:00", "title": "II Open BTT Rally - Villa de Llanes "}, {"start": "2013-05-25T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-05-25T00:00:00", "title": "D\u00eda del Bollu (Fiesta de San Fernando) en Cue"}, {"start": "2013-06-05T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-06-05T20:30:00", "title": "D\u00eda Mundial del Medio Ambiente en Llanes"}, {"start": "2013-06-08T22:00:00", "allday": false, "end": "2013-06-08T22:00:00", "title": "Presentaci\u00f3n del Festival Vidiago Rock "}, {"start": "2013-06-01T23:00:00", "allday": false, "end": "2013-06-01T23:00:00", "title": "FestiAMAS"}, {"start": "2013-06-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-06-29T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n Colectiva del Estudio de Pintura Irene Palud"}, {"start": "2013-07-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-07-06T00:00:00", "title": "Espicha de San Pelayo en Niembro"}, {"start": "2013-06-07T19:00:00", "allday": false, "end": "2013-06-07T19:00:00", "title": "Concierto Final \"Taller Viernes Musicales\""}, {"start": "2013-08-21T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-08-23T00:00:00", "title": "Curso de verano \"Di\u00e1sporas y Fronteras\" de la Universidad de Maryland"}, {"start": "2016-06-25T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-06-26T00:00:00", "title": "San Pelayo (Niembru)"}, {"start": "2013-06-08T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-06-08T00:00:00", "title": "IV Encuentro de Pueblos Ejemplares de Asturias (Porr\u00faa)"}, {"start": "2013-06-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-06-23T00:00:00", "title": "Noche M\u00e1gica (Buelna)"}, {"start": "2013-06-16T19:00:00", "allday": false, "end": "2013-06-16T19:00:00", "title": "Teatro \"La casa de Bernarda Alba\" por el grupo de San Roque del Acebal"}, {"start": "2013-06-15T12:30:00", "allday": false, "end": "2013-06-15T12:30:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral infantil y familiar \"Nina Cocinamiedos\""}, {"start": "2013-06-22T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-06-22T20:00:00", "title": "Concierto del coro vasco \"Atxaxpe\" en Ardisana"}, {"start": "2013-06-22T19:00:00", "allday": false, "end": "2013-06-23T12:00:00", "title": "Estreno de la serie de TV \"Nada que celebrar\""}, {"start": "2013-06-21T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-07-05T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de los alumnos de los talleres municipales de fotograf\u00eda, pintura y cuero"}, {"start": "2013-07-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-07-30T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de la Junta General del Principado: 30 a\u00f1os de las primeras elecciones auton\u00f3micas"}, {"start": "2013-06-22T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-06-22T20:30:00", "title": "Festival Folkl\u00f3rico (IES de Llanes)"}, {"start": "2013-08-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-11-09T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n Homenaje al Pintor Jes\u00fas Palacios"}, {"start": "2013-07-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-07-06T00:00:00", "title": "I Semana Cultural La Marina (Vidiago)"}, {"start": "2013-06-28T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-06-29T00:00:00", "title": "I Jornadas Guiso Marinero (Valle de San Jorge)"}, {"start": "2013-07-27T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-07-27T00:00:00", "title": "I Orienta - Raid \"Costa de Llanes\""}, {"start": "2013-06-29T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-06-30T00:00:00", "title": "IV Torneo de F\u00fatbol de Veteranos \"Villa de Llanes\""}, {"start": "2013-06-28T22:30:00", "allday": false, "end": "2013-06-28T22:30:00", "title": "Proyecci\u00f3n nocturna de fotograf\u00edas con acompa\u00f1amiento musical"}, {"start": "2013-07-17T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-07-17T20:30:00", "title": "Charla sobre micolog\u00eda"}, {"start": "2013-06-29T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-06-29T20:30:00", "title": "Teatro \"El sue\u00f1o de una noche de verano\" (Poo)"}, {"start": "2013-07-07T16:30:00", "allday": false, "end": "2013-07-07T16:30:00", "title": "Programaci\u00f3n de las fiestas de la Magdalena"}, {"start": "2013-07-20T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-07-20T20:30:00", "title": "Concierto de la Agrupaci\u00f3n Coral \"Concejo de Llanes\""}, {"start": "2013-07-27T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-07-27T00:00:00", "title": "Programaci\u00f3n de las fiestas de la Magdalena"}, {"start": "2013-07-06T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-07-06T20:30:00", "title": "Concierto del Orfe\u00f3n \"Jarrillero\" de Portugalete en Celorio"}, {"start": "2013-07-19T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-07-19T20:30:00", "title": "X Gala de Tonada Asturiana (Nueva de Llanes)"}, {"start": "2013-07-11T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-07-11T20:30:00", "title": "Cine: Proyecci\u00f3n de documentales hist\u00f3ricos de Llanes"}, {"start": "2013-07-12T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-07-12T20:30:00", "title": "XVI Encuentro de Habaneras"}, {"start": "2013-07-13T22:30:00", "allday": false, "end": "2013-07-13T22:30:00", "title": "Actuaci\u00f3n de la compa\u00f1\u00eda de teatro costumbrista \"La P\u00e1xara Pinta\""}, {"start": "2013-07-14T17:45:00", "allday": false, "end": "2013-07-14T17:45:00", "title": "Concierto de la \"Banda Juvenil de M\u00fasica de Chiva\" (Valencia)"}, {"start": "2013-07-15T22:30:00", "allday": false, "end": "2013-07-15T22:30:00", "title": "Danza contempor\u00e1nea: Et\u00e9rea\", por el grupo \"Los Innato\" de Costa Rica"}, {"start": "2013-07-17T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-07-17T20:30:00", "title": "Charla y proyecci\u00f3n audiovisual sobre setas"}, {"start": "2013-07-19T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-07-19T20:30:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral \"La ratonera\" por el Grupo \"Maliayo Teatro\" (Porr\u00faa)"}, {"start": "2013-07-12T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-07-12T20:30:00", "title": "Teatro \"La Esclusa\" en Poo"}, {"start": "2013-07-14T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-07-14T20:30:00", "title": "Teatro \"La mujer sola\" en Poo"}, {"start": "2013-07-21T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-07-21T00:00:00", "title": "Doble actuaci\u00f3n de la Coral \"San Mart\u00edn\" en Celorio y Hontoria"}, {"start": "2013-07-24T22:00:00", "allday": false, "end": "2013-07-24T22:00:00", "title": "Concierto del cantautor Rody Herrera (Blues / Jazz)"}, {"start": "2013-07-08T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-07-14T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de Manuel Cobas (Pintura) y Alfonso Fern\u00e1ndez \u00c1lvarez (Pintura)"}, {"start": "2013-07-25T22:30:00", "allday": false, "end": "2013-07-25T22:30:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral \"La criada amorosa\", por la compa\u00f1\u00eda MDM Producciones"}, {"start": "2013-07-27T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-07-27T20:30:00", "title": "Concierto \"Folklore en la M\u00fasica de C\u00e1mara\""}, {"start": "2013-07-29T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-07-29T20:30:00", "title": "Recital po\u00e9tico: \"Poes\u00eda entre amigos\" (2\u00aa edici\u00f3n)"}, {"start": "2013-08-02T22:00:00", "allday": false, "end": "2013-08-02T22:00:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral : \"Anfitri\u00f3n 2.11\" por la Compa\u00f1\u00eda Teatro Kumen"}, {"start": "2013-08-07T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-08-07T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral \"Las bodas de Don Cristobal Pulcinella\" para p\u00fablico infantil y familiar"}, {"start": "2013-08-08T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-08-08T20:30:00", "title": "Concierto del grupo \"Qbamba\" (Afrojazz)"}, {"start": "2013-08-09T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-08-09T20:30:00", "title": "Concierto del grupo \"Ensemble Pelegr\u00ed\" (m\u00fasica de las tres culturas)"}, {"start": "2013-08-10T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-08-10T20:30:00", "title": "Cine: Proyecci\u00f3n de documentales hist\u00f3ricos de Llanes"}, {"start": "2013-08-12T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-08-12T20:30:00", "title": "Concierto del Tr\u00edo \"Liebestraum\""}, {"start": "2013-08-13T22:30:00", "allday": false, "end": "2013-08-13T22:30:00", "title": "Folk asturiano por el cuarteto \"Nueva M\u00fasica Antigua\""}, {"start": "2013-08-20T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-08-20T20:30:00", "title": "Concierto del tenor Mart\u00edn Barcelona"}, {"start": "2013-08-21T22:00:00", "allday": false, "end": "2013-08-21T22:00:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral \"Macbeth\" por la compa\u00f1\u00eda El Callej\u00f3n del Gato"}, {"start": "2013-08-22T20:15:00", "allday": false, "end": "2013-08-22T20:15:00", "title": "Folklore en la calle: Grupo \"Danwswyr Gweryn\" de Bridgend (Gales)"}, {"start": "2013-08-24T19:00:00", "allday": false, "end": "2013-08-24T19:00:00", "title": "Concierto de Laureados del XV Concurso Internacional \"Villa de Llanes\" de viola"}, {"start": "2013-08-25T21:00:00", "allday": false, "end": "2013-08-25T21:00:00", "title": "Representaci\u00f3n de teatro costumbrista asturiano \"El gallu vengador\" en Andr\u00edn"}, {"start": "2013-08-26T22:00:00", "allday": false, "end": "2013-08-26T22:00:00", "title": "Concierto de Profesores del XXVI Curso Internacional de M\u00fasica"}, {"start": "2013-08-28T22:00:00", "allday": false, "end": "2013-08-28T22:00:00", "title": "Concierto nocturno del XXVI Curso Internacional de M\u00fasica"}, {"start": "2013-08-29T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-08-29T20:00:00", "title": "Concierto de la Orquesta de C\u00e1mara del XXVI Curso Internacional de M\u00fasica"}, {"start": "2013-08-30T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-08-30T20:30:00", "title": "Concierto de Clausura del XXVI Curso Internacional de M\u00fasica"}, {"start": "2013-09-04T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-09-04T20:00:00", "title": "Concierto de los d\u00faos \"Aurac\" y \"Consaeptum\", acompa\u00f1ados por Nadia Chaviano"}, {"start": "2013-09-06T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-09-06T20:00:00", "title": "M\u00fasica de siempre por el D\u00fao Clar\u00edn en Cu\u00e9"}, {"start": "2013-09-13T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-09-13T20:00:00", "title": "Gala de Canci\u00f3n Asturiana en San Roque del Acebal"}, {"start": "2013-08-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-08-11T00:00:00", "title": "Muestra divulgativa \"Las energ\u00edas renovables vinculadas al mar en el Principado de Asturias\""}, {"start": "2013-07-15T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-07-21T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de Mat\u00edas Dominguez Carazo (Pintura) y M\u00aa Elena Tolosa Pando (Pintura)"}, {"start": "2013-07-22T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-07-28T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de Milagros Rodr\u00edguez Bautista (Pintura)"}, {"start": "2013-07-29T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-08-04T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de \u00c1ngel Su\u00e1rez, Eusebio Llorca y Luis L\u00f3pez (Pintura)"}, {"start": "2013-08-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-08-11T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de Luc\u00eda Polanco (Pintura)"}, {"start": "2013-08-12T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-08-18T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de Jaime Gonz\u00e1lez Mart\u00ednez (Pintura)"}, {"start": "2013-08-19T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-08-25T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de Antonio Sol\u00f3rzano Lara (Pintura) "}, {"start": "2013-08-26T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-09-01T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de Florentino Men\u00e9s (Pintura) y Juan Gonz\u00e1lez (Pintura)"}, {"start": "2013-09-02T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-09-12T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de Claudia Carriles S\u00e1nchez (Fotograf\u00eda) y May Perea-Milla (Pintura)"}, {"start": "2013-09-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-10-08T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de Jes\u00fas Santove\u00f1a Palacio (Pintura y Dibujos)"}, {"start": "2013-07-13T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-07-13T20:00:00", "title": "Concierto Coral femenina \"Voces entre almas\" (Nueva)"}, {"start": "2013-08-17T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-08-17T20:00:00", "title": "Concierto del tenor Mart\u00edn Barcelona en Nueva"}, {"start": "2013-08-22T19:00:00", "allday": false, "end": "2013-08-22T19:00:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral para p\u00fablico infantil y familiar \"Quijote cuatrocientos y pico\" en Nueva"}, {"start": "2013-07-31T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-07-31T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral para p\u00fablico infantil y familiar en Posada"}, {"start": "2013-08-13T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-08-13T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n de teatro costumbrista asturiano en Posada"}, {"start": "2013-08-21T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-08-21T20:30:00", "title": "Representaci\u00f3n de teatro de t\u00edteres en Posada"}, {"start": "2013-07-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-07-13T00:00:00", "title": "Espicha de Santa Marina (Parres)"}, {"start": "2013-07-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-07-13T00:00:00", "title": "Espicha de Sta. M\u00aa Magdalena (Villanueva de Pr\u00eda)"}, {"start": "2016-08-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-07T00:00:00", "title": "XXIX Muestra de Quesos del Oriente de Asturias"}, {"start": "2013-07-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-07-20T00:00:00", "title": "Gran Fiesta de Verano (Club Deportivo Llanes)"}, {"start": "2013-07-30T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-07-30T20:30:00", "title": "Recital del guitarrsta Armando Orb\u00f3n (Barro)"}, {"start": "2013-07-27T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-07-27T20:00:00", "title": "Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \"Bernab\u00e9\" en Porr\u00faa"}, {"start": "2016-08-27T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-28T00:00:00", "title": "El Merc\u00e1u de Porr\u00faa"}, {"start": "2013-08-02T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-08-02T20:30:00", "title": "Presentaci\u00f3n del libro \"Hilachas de memoria y fotos antiguas\" en Nueva"}, {"start": "2013-08-09T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-08-09T20:00:00", "title": "Lecturas y encuentros con autores (Casa Cultura de Nueva)"}, {"start": "2016-08-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-21T00:00:00", "title": "XV Feria del Campo. XXXIII Certamen de la Huerta. VIII Feria de Productos Agroalimentarios (Posada)"}, {"start": "2013-08-06T11:30:00", "allday": false, "end": "2013-08-08T11:30:00", "title": "Taller  \"Danza en familia\" para adultos y ni\u00f1os"}, {"start": "2013-08-01T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-08-01T20:00:00", "title": "T\u00edteres en la Pl. Parres Pi\u00f1era de Posada"}, {"start": "2016-08-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-07T00:00:00", "title": "La Sacramental y El Sagrado Coraz\u00f3n (La Borbolla)"}, {"start": "2013-08-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-08-01T00:00:00", "title": "Programaci\u00f3n de las fiestas de San Roque"}, {"start": "2013-08-02T20:15:00", "allday": false, "end": "2013-08-02T20:15:00", "title": "Programaci\u00f3n de las fiestas de San Roque"}, {"start": "2013-08-24T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-08-24T20:30:00", "title": "XI Concierto L\u00edrico en Nueva"}, {"start": "2013-08-15T21:30:00", "allday": false, "end": "2013-08-15T21:30:00", "title": "Proyecciones de \"Llanes de cine\" en la fachada del Ayuntamiento"}, {"start": "2013-08-17T21:30:00", "allday": false, "end": "2013-08-17T21:30:00", "title": "Proyecciones de \"Llanes de cine\" en la fachada del Ayuntamiento"}, {"start": "2016-08-28T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-28T00:00:00", "title": "Gira Santiagu\u00edn en Posada"}, {"start": "2013-08-15T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-08-18T00:00:00", "title": "AZABACHER\u00cdA (Exposici\u00f3n y venta) en Llanes"}, {"start": "2013-08-31T17:00:00", "allday": false, "end": "2013-08-31T17:00:00", "title": "XII Memorial Francisco S\u00e1nchez Noriega (Vidiago)"}, {"start": "2013-08-23T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-08-23T20:00:00", "title": "Concierto de guitarra de Rub\u00e9n L\u00f3pez P\u00e9rez (Nueva)"}, {"start": "2013-08-24T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-08-24T20:30:00", "title": "Cine: Mediometraje \"KHAI\" en Poo"}, {"start": "2013-08-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-08-31T00:00:00", "title": " XXVI Curso Internacional de M\u00fasica, viol\u00edn, viola, violoncello y m\u00fasica de C\u00e1mara"}, {"start": "2013-08-22T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-08-24T00:00:00", "title": "XV Concurso Internacional de viola \"Villa de Llanes\" 2013"}, {"start": "2013-08-31T21:00:00", "allday": false, "end": "2013-08-31T21:00:00", "title": "Concierto Solidario en Poo (Rock and Poo)"}, {"start": "2013-08-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-08-24T00:00:00", "title": "Jornada Solidaria Pintura en la Calle (Niembro)"}, {"start": "2013-08-27T22:00:00", "allday": false, "end": "2013-08-27T22:00:00", "title": "Concierto de los Virtuosos del XXVI Curso Internacional de M\u00fasica"}, {"start": "2013-09-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-09-04T00:00:00", "title": "Programaci\u00f3n de las Fiestas de  La Gu\u00eda (Llanes)"}, {"start": "2013-09-02T20:45:00", "allday": false, "end": "2013-09-02T20:45:00", "title": "Programaci\u00f3n de las Fiestas de La Gu\u00eda (Llanes)"}, {"start": "2013-09-05T17:00:00", "allday": false, "end": "2013-09-05T17:00:00", "title": "Programaci\u00f3n de las Fiestas de La Gu\u00eda (Llanes)"}, {"start": "2016-09-16T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-09-17T00:00:00", "title": "El Morru (El Cuetu - Llanes)"}, {"start": "2013-09-25T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-09-27T00:00:00", "title": "Taller Municipal de Micolog\u00eda"}, {"start": "2013-09-12T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-09-12T20:30:00", "title": "Conferencia del psicoterapeuta y consejero Mike Boxhall"}, {"start": "2013-09-13T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-09-13T20:30:00", "title": "Concierto del grupo \"Taranus\" en El Casino"}, {"start": "2013-09-14T18:00:00", "allday": false, "end": "2013-09-14T18:00:00", "title": "I Carrera Infantil de Motos"}, {"start": "2013-10-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-10-06T00:00:00", "title": "XI Raids H\u00edpicos Club MYC en Porr\u00faa"}, {"start": "2013-10-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-10-13T00:00:00", "title": "II Festival \"La Xata la Rifa\" en Poo, Balmori, Niembro, Porr\u00faa y El Mazucu"}, {"start": "2013-10-06T13:00:00", "allday": false, "end": "2013-10-06T13:00:00", "title": "Concierto del Coro \"Voces Blancas del Nal\u00f3n\" en Llanes"}, {"start": "2013-10-10T20:30:00", "allday": false, "end": "2013-10-10T20:30:00", "title": "Recital de poes\u00eda de Jos\u00e9 Mar\u00eda Ferre Bernabeu"}, {"start": "2013-10-11T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-10-11T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n de teatro c\u00f3mico asturiano (La Borbolla)"}, {"start": "2013-10-13T10:00:00", "allday": false, "end": "2013-10-13T10:00:00", "title": " III CICLOCROSS VILLA DE LLANES - MEMORIAL RAM\u00d3N AINS\u00daA"}, {"start": "2013-11-15T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-11-17T00:00:00", "title": "XII Jornadas Gastron\u00f3micas de la Fabada, Fabes y Verdinas"}, {"start": "2016-10-12T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-10-12T00:00:00", "title": "Feria del Pilar (Posada)"}, {"start": "2013-11-18T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-12-09T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n: I Concurso Fotogr\u00e1fico \"IX Axuntanza d\u00b4 Espele\u00f3logos Asturianos\""}, {"start": "2013-11-22T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-11-24T00:00:00", "title": "XII Jornadas Gastron\u00f3micas de la Fabada, Fabes y Verdinas"}, {"start": "2013-10-26T19:30:00", "allday": false, "end": "2013-10-26T19:30:00", "title": "Amag\u00fcestu y Mayada en Llagar de Llac\u00edn (Porr\u00faa)"}, {"start": "2016-11-12T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-11-13T00:00:00", "title": "XXIV Concurso - Exposici\u00f3n de la Raza Asturiana de la Monta\u00f1a y Feria de Santa Margarita (Porr\u00faa)"}, {"start": "2016-11-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-11-07T00:00:00", "title": "Feria Ganadera de San Mart\u00edn (Nueva de Llanes)"}, {"start": "2015-12-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-12-13T00:00:00", "title": "Feria de Santa Lucia (Posada de Llanes)"}, {"start": "2013-11-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-11-24T00:00:00", "title": "I Concentraci\u00f3n Cl\u00e1sicos y Hummer Villa de Llanes"}, {"start": "2013-11-30T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-12-01T00:00:00", "title": "Conciertos del ciclo \"Oto\u00f1os de C\u00e1mara\""}, {"start": "2013-11-15T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-12-14T00:00:00", "title": "23\u00aa Muestra Regional de Artes Pl\u00e1sticas"}, {"start": "2013-12-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-12-08T00:00:00", "title": "Merc\u00e1u Solidariu de Segunda Mano (Porr\u00faa)"}, {"start": "2013-12-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-12-08T00:00:00", "title": "Feria Llanes Navidad "}, {"start": "2016-12-08T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-12-08T00:00:00", "title": "La Inmaculada Concepci\u00f3n (Mestas de Ardisana)"}, {"start": "2013-12-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-12-06T00:00:00", "title": "Poo de Fiesta (Poo)"}, {"start": "2013-12-07T12:30:00", "allday": false, "end": "2013-12-07T12:30:00", "title": "Espect\u00e1culo de Magia \"Los secretos de la magia\" en Llanes"}, {"start": "2013-12-07T19:00:00", "allday": false, "end": "2013-12-07T19:00:00", "title": "Estreno del documental \"Naves, un pueblo con historia\" en Naves"}, {"start": "2013-12-07T19:00:00", "allday": false, "end": "2013-12-07T19:00:00", "title": "Representaci\u00f3n de teatro c\u00f3mico asturiano \"El Florido Pensil\"  (Balmori)"}, {"start": "2013-12-14T12:30:00", "allday": false, "end": "2013-12-14T12:30:00", "title": "Sesi\u00f3n de cuentacuentos \"De boca en boca\""}, {"start": "2013-12-27T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-12-27T20:00:00", "title": "Gala Ben\u00e9fica contra el C\u00e1ncer"}, {"start": "2013-12-20T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-12-20T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n de teatro del \"Grupo Esc\u00e9nico de Ribadedeva\""}, {"start": "2013-12-21T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-12-22T00:00:00", "title": "El Batiburrillo (mercadillo) en Arte Poo"}, {"start": "2013-12-31T16:00:00", "allday": false, "end": "2013-12-31T16:00:00", "title": "San Silvestre en Llanes"}, {"start": "2013-12-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-01-30T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Mu\u00f1ecas Presumidas\""}, {"start": "2013-12-18T20:00:00", "allday": false, "end": "2013-12-19T20:00:00", "title": "Concierto de los Alumnos de la Escuela Municipal de M\u00fasica"}, {"start": "2013-12-22T13:15:00", "allday": false, "end": "2013-12-22T13:15:00", "title": "Concierto de la \"Agrupaci\u00f3n Coral Concejo de Llanes\""}, {"start": "2013-12-27T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-12-28T00:00:00", "title": "Jornadas de simulaci\u00f3n a\u00e9rea "}, {"start": "2013-12-31T12:30:00", "allday": false, "end": "2013-12-31T12:30:00", "title": "Representaci\u00f3n de t\u00edteres \"En la cuerda del amor\""}, {"start": "2014-01-05T12:30:00", "allday": false, "end": "2014-01-05T12:30:00", "title": "Actuaci\u00f3n del Mago Xu\u00e1n"}, {"start": "2013-12-23T17:00:00", "allday": false, "end": "2013-12-23T17:00:00", "title": "XXV Ciclo de Cine Infantil: \"La historia interminable\""}, {"start": "2013-12-26T17:00:00", "allday": false, "end": "2013-12-26T17:00:00", "title": "XXV Ciclo de Cine Infantil: \"E.T. El Extraterrestre\""}, {"start": "2014-01-02T17:00:00", "allday": false, "end": "2014-01-02T17:00:00", "title": "XXV Ciclo de Cine Infantil: \"Campanilla y el tesoro perdido\""}, {"start": "2013-12-26T11:00:00", "allday": false, "end": "2013-12-26T11:00:00", "title": "Cuentacuentos en Posada"}, {"start": "2014-01-02T11:00:00", "allday": false, "end": "2014-01-02T11:00:00", "title": "Cuentacuentos en Posada"}, {"start": "2014-01-03T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-01-03T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n de teatro para adultos en Posada "}, {"start": "2013-12-29T18:00:00", "allday": false, "end": "2013-12-29T18:00:00", "title": "Recepci\u00f3n del Principe Aliatar"}, {"start": "2014-01-05T18:30:00", "allday": false, "end": "2014-01-05T18:30:00", "title": "Cabalgata de los Reyes Magos en Llanes"}, {"start": "2013-12-27T18:00:00", "allday": false, "end": "2013-12-27T18:00:00", "title": "Sesi\u00f3n de Cuentacuentos en Posada"}, {"start": "2013-12-27T18:30:00", "allday": false, "end": "2013-12-27T19:30:00", "title": "Visita de Aliatar en Vidiago"}, {"start": "2013-12-27T00:00:00", "allday": true, "end": "2013-12-28T00:00:00", "title": "FesTin Imaginado de Artes InOcentes"}, {"start": "2013-12-30T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-01-04T00:00:00", "title": "Llanes Ilusiona"}, {"start": "2014-01-03T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-01-03T20:30:00", "title": "Concierto de A\u00f1o Nuevo en Vidiago"}, {"start": "2014-01-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-01-05T00:00:00", "title": "Cabalgata de Posada"}, {"start": "2014-01-11T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-01-11T00:00:00", "title": "San Juli\u00e1n y Santa Basilisa (Porr\u00faa)"}, {"start": "2014-01-11T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-01-11T20:00:00", "title": "Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula documental \"Tom Z\u00e9 astronauta liberado\" en Poo"}, {"start": "2014-01-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-01-25T00:00:00", "title": "La Paz (Bricia)"}, {"start": "2014-01-18T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-01-18T00:00:00", "title": "La Joguera de La Paz (Bricia)"}, {"start": "2014-02-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-02-01T00:00:00", "title": "Santa Dorotea (Feria del Arbol) en Balmori"}, {"start": "2014-01-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-01-24T00:00:00", "title": "Ntra. Sra de la Paz (Vidiago)"}, {"start": "2014-03-29T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-03-29T00:00:00", "title": "Carnaval en Posada"}, {"start": "2014-03-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-03-07T00:00:00", "title": "Carnaval en Nueva (Llanes)"}, {"start": "2014-02-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-02-01T00:00:00", "title": "XII Raid H\u00edpico del concejo de Llanes (Porr\u00faa)"}, {"start": "2014-03-29T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-03-29T00:00:00", "title": "Carnaval en Llames de Pr\u00eda"}, {"start": "2014-01-31T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-02-15T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica \"Asturias, naturalmente\""}, {"start": "2014-02-07T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-02-07T20:30:00", "title": "Presentaci\u00f3n de audiovisual \"Fauna y paisajes de Asturias\""}, {"start": "2016-08-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-05T00:00:00", "title": "El Henar (Nueva)"}, {"start": "2014-02-18T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-02-28T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Miraes\" de la Asociaci\u00f3n de Fotoperiodistas Asturianos: Las mejores fotograf\u00edas del a\u00f1o"}, {"start": "2015-07-11T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-12T00:00:00", "title": "XIII Merc\u00e1u Tradicional de la Magdalena"}, {"start": "2014-03-08T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-03-08T00:00:00", "title": "Antroxu en Porr\u00faa"}, {"start": "2014-03-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-03-20T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n del XLIV Certamen Nacional de Arte de Luarca"}, {"start": "2014-03-09T19:00:00", "allday": false, "end": "2014-03-09T19:00:00", "title": "Concierto del grupo bret\u00f3n \"Ludjak Tr\u00edo\" en la Escuela Mpal. de M\u00fasica Tradicional de LLanes"}, {"start": "2014-03-21T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-03-21T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n Teatral \"La Esclusa\" por la compa\u00f1\u00eda \"Nagual\""}, {"start": "2014-04-02T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-04-02T20:00:00", "title": "Ciclo de Cine: \"Y sin embargo...se mueve\""}, {"start": "2014-03-22T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-03-22T20:00:00", "title": "Concierto del grupo de folk asturiano DRD "}, {"start": "2014-03-29T16:00:00", "allday": false, "end": "2014-03-29T16:00:00", "title": "Taller de elaboraci\u00f3n y decoraci\u00f3n de CUPCAKES"}, {"start": "2014-03-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-04-19T00:00:00", "title": "\"\u00c1rboles\", exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica de Charo L\u00f3pez"}, {"start": "2014-03-30T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-03-30T00:00:00", "title": "III Open BTT Rally - Villa de Llanes "}, {"start": "2016-03-26T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-03-26T00:00:00", "title": "VII Concentraci\u00f3n de Veh\u00edculos Cl\u00e1sicos en Vidiago"}, {"start": "2014-04-16T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-04-20T00:00:00", "title": "SEMANA SANTA. BAS\u00cdLICA LLANES 2014"}, {"start": "2014-04-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-04-13T00:00:00", "title": "SEMANA SANTA. BAS\u00cdLICA LLANES 2014"}, {"start": "2014-04-12T16:00:00", "allday": false, "end": "2014-04-12T16:00:00", "title": "Taller Infantil de Decoraci\u00f3n de Cupcakes en Vidiago"}, {"start": "2014-04-05T19:00:00", "allday": false, "end": "2014-04-05T19:00:00", "title": "Tertulias en Llanes: \"El Preso, Las Prisones\""}, {"start": "2014-04-19T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-04-19T20:30:00", "title": "Recital del guitarrista llanisco Jos\u00e9 Antonio Garc\u00eda Fuertes"}, {"start": "2014-04-18T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-04-18T20:00:00", "title": "Conferencia \"Las claves de hablar en p\u00fablico con eficacia hoy\" de Manu Mara\u00f1\u00f3n"}, {"start": "2014-04-19T19:00:00", "allday": false, "end": "2014-04-19T19:00:00", "title": "Tertulias en Llanes: \"La investigaci\u00f3n \u00bfpara qu\u00e9 sirve?"}, {"start": "2014-06-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-06-15T00:00:00", "title": "Campeonato de Espa\u00f1a de Orientaci\u00f3n en Bicicleta de Monta\u00f1a "}, {"start": "2014-04-19T12:30:00", "allday": false, "end": "2014-04-19T12:30:00", "title": "Representaci\u00f3n Teatral  dirigida a p\u00fablico infantil y familiar \"Blanca y el Arco Iris\""}, {"start": "2014-04-17T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-04-17T20:00:00", "title": "Presentaci\u00f3n de la novela \"Ser\u00e1 el futuro o D\u00e1maso, cronista de guerra\""}, {"start": "2014-04-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-04-19T00:00:00", "title": "I Fiesta de Pascua (Poo de Llanes)"}, {"start": "2014-04-21T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-04-27T00:00:00", "title": "Semana Cultural \"Un Viaje a la prehistoria del Oriente de Asturias\""}, {"start": "2016-07-09T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-09T00:00:00", "title": "Romer\u00eda de Llac\u00edn \"Llaciniegu\" (Porr\u00faa)"}, {"start": "2014-04-19T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-04-19T20:00:00", "title": "Proyecci\u00f3n del largometraje \"Naves, un pueblo con historia\" en Nueva"}, {"start": "2014-04-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-05-10T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de ilustraciones para el libro de cuentos \"Marina y los mitos\" de Carmen Hevia Iglesias"}, {"start": "2014-04-26T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-04-26T20:00:00", "title": "Recital po\u00e9tico: \"La caravana del verso: a orillas de Machado\""}, {"start": "2014-04-27T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-04-27T00:00:00", "title": "XVIII Rallye Costa Cant\u00e1brica"}, {"start": "2014-06-14T10:00:00", "allday": false, "end": "2014-06-14T10:00:00", "title": "V Concentraci\u00f3n Nacional \"Villa de Llanes\" (Cl\u00e1sicos Mercedes Benz - Mod. 107)"}, {"start": "2014-04-26T19:00:00", "allday": false, "end": "2014-04-26T19:00:00", "title": "Bailes Regionales, frente a la fachada de la Casa de Cultura de Llanes"}, {"start": "2016-04-03T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-04-03T00:00:00", "title": "Nuestra Se\u00f1ora de La Flor (Pr\u00eda)"}, {"start": "2014-04-25T19:00:00", "allday": false, "end": "2014-04-25T19:00:00", "title": "Conferencia \"Los descubrimientos recientes en el concejo llanisco: las cuevas de Toral III y Jou Puerta\""}, {"start": "2014-05-10T19:00:00", "allday": false, "end": "2014-05-10T19:00:00", "title": "Tertulias en Llanes: \"La religi\u00f3n en la escuela\""}, {"start": "2014-05-02T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-05-02T20:30:00", "title": "Concierto del grupo \"Los Indianos\" (m\u00fasica tradicional de India)"}, {"start": "2014-05-01T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-05-01T20:00:00", "title": "Conferencia del psicoterapeuta Mike Boxhall"}, {"start": "2014-05-03T12:30:00", "allday": false, "end": "2014-05-03T12:30:00", "title": "Representaci\u00f3n Teatral en Asturiano \"El viaje de Tita\""}, {"start": "2014-05-16T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-05-16T20:00:00", "title": "Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \"Las maestras de la Rep\u00fablica\""}, {"start": "2014-05-14T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-05-14T20:30:00", "title": "Charla de \"Las redes sociales como canales de comunicaci\u00f3n de las peque\u00f1as empresas y negocios\""}, {"start": "2014-05-10T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-05-10T20:00:00", "title": "Concierto del grupo de folk \"Tejedor\""}, {"start": "2014-06-29T09:30:00", "allday": false, "end": "2014-06-29T09:30:00", "title": "I Desafio Balmori - Los Resquilones"}, {"start": "2014-05-12T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-05-31T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n colectiva de artistas del taller de pintura \"La Boh\u00e8me\" de Gij\u00f3n"}, {"start": "2014-06-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-06-15T00:00:00", "title": "XIII Jornadas Gastron\u00f3micas del Marisco"}, {"start": "2014-05-23T19:30:00", "allday": false, "end": "2014-05-23T19:30:00", "title": "Conferencia sobre \"Tao\u00edsmo y Tai Chi\" por Oliver M\u00fcller"}, {"start": "2014-05-30T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-06-01T00:00:00", "title": "I Torneo de Futbol Base \"Llanes Cup\""}, {"start": "2014-06-06T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-06-06T20:30:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral \"Teatromaquia\" por la compa\u00f1\u00eda Konjuro Teatro"}, {"start": "2015-05-31T13:30:00", "allday": false, "end": "2015-05-31T13:30:00", "title": "Concierto de la Banda Municipal de M\u00fasica de Llanes"}, {"start": "2014-06-05T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-06-05T20:30:00", "title": "Conferencia del cient\u00edfico Ricardo Anad\u00f3n sobre \"El cambio clim\u00e1tico en Asturias\""}, {"start": "2014-06-08T10:30:00", "allday": false, "end": "2014-06-08T19:00:00", "title": "I Feria Artesana de Primavera en Nueva"}, {"start": "2014-06-07T12:30:00", "allday": false, "end": "2014-06-07T12:30:00", "title": "Cuentacuentos al aire libre por la compa\u00f1\u00eda \"Quiquilim\u00f3n\""}, {"start": "2014-06-14T19:30:00", "allday": false, "end": "2014-06-14T19:30:00", "title": "Tertulias en Llanes: \"Eutanasia, muerte digna, cuidados paliativos, testamento vital\""}, {"start": "2014-06-21T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-06-22T00:00:00", "title": "III Torneo Voley Playa \"Villa de Llanes"}, {"start": "2014-06-15T13:00:00", "allday": false, "end": "2014-06-15T13:00:00", "title": "Concierto de la Banda Municipal de M\u00fasica de Llanes y la Asociaci\u00f3n Pilo\u00f1esa Musical \"La Fuente"}, {"start": "2014-06-06T18:00:00", "allday": false, "end": "2014-06-06T18:00:00", "title": "Actuaci\u00f3n de los alumnos del taller infantil \"Viernes musicales: jugando con m\u00fasica\""}, {"start": "2014-06-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-06-14T00:00:00", "title": "Taller infantil de \"Danza y expresi\u00f3n corporal\""}, {"start": "2014-06-28T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-06-29T00:00:00", "title": "II Mercadillo Solidario de 2\u00aa mano en el Museo Etnogr\u00e1fico de Porr\u00faa"}, {"start": "2014-06-03T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-06-14T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n colectiva de los alumnos del Estudio de Pintura de Irene Palud"}, {"start": "2014-06-06T21:00:00", "allday": false, "end": "2014-06-06T21:00:00", "title": "Gala de Canci\u00f3n Asturiana"}, {"start": "2014-06-07T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-06-07T20:00:00", "title": "Concierto y curso intensivo del flautista bret\u00f3n Jean Michel Veillon"}, {"start": "2014-06-21T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-06-21T00:00:00", "title": "La Hoguera en Niembru"}, {"start": "2014-06-27T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-06-27T20:00:00", "title": "B/R Rock Fest en Balmori"}, {"start": "2014-07-16T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-07-18T00:00:00", "title": "Curso de verano de la UNED: \"Constitucionalismo Espa\u00f1ol: los ilustrados asturianos en las Cortes de C\u00e1diz\""}, {"start": "2014-06-21T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-06-22T00:00:00", "title": "V Torneo de Futbol de Veteranos \"Villa de LLanes\""}, {"start": "2014-06-21T19:30:00", "allday": false, "end": "2014-06-21T19:30:00", "title": "I desfile de Moda Palmira Rodrigo"}, {"start": "2014-06-21T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-06-21T20:30:00", "title": "Concierto del \"Coro de la Fundaci\u00f3n Principe de Asturias\""}, {"start": "2014-06-19T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-07-20T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de los alumnos de los talleres de fotograf\u00eda digital y photoshop"}, {"start": "2014-06-22T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-06-22T00:00:00", "title": "IX Concurso Exhibici\u00f3n de Arrastre de Peso con Caballos en Villa (Caldue\u00f1u)"}, {"start": "2014-06-27T22:30:00", "allday": false, "end": "2014-06-27T22:30:00", "title": "Proyecci\u00f3n nocturna de fotograf\u00edas frente a la fachada de la Casa de Cultura"}, {"start": "2014-06-28T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-06-28T20:00:00", "title": "Concierto del coro vasco \"Atxaxpe\" en Balmori"}, {"start": "2014-07-04T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-07-04T20:00:00", "title": "Concierto del D\u00fao Instrumental formado por el pianista David S\u00e1nchez \u00c1lvarez y el violinista Nicol\u00e1s Mart\u00ednez Alonso"}, {"start": "2014-07-05T19:15:00", "allday": false, "end": "2014-07-05T19:15:00", "title": "Concierto del coro vasco \"Babcock\" en Celorio"}, {"start": "2014-07-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-07-13T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de la pintora Ana Quir\u00f3s inspirada en la enfermedad del alzheimer"}, {"start": "2014-07-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-07-18T00:00:00", "title": "Taller \"sevillanas para todas las edades\""}, {"start": "2014-07-05T21:00:00", "allday": false, "end": "2014-07-05T21:00:00", "title": "Representaci\u00f3n del grupo de teatro de adultos de Llanes \"La cantante calva\" en Poo"}, {"start": "2014-07-06T16:30:00", "allday": false, "end": "2014-07-06T16:30:00", "title": "Gran Festival Infantil de las Fiestas de La Magdalena (Llanes)"}, {"start": "2014-07-18T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-07-18T20:30:00", "title": "XVIII Concierto a cargo de la Agrupaci\u00f3n Coral \"Concejo de Llanes\" "}, {"start": "2014-07-19T23:30:00", "allday": false, "end": "2014-07-19T23:30:00", "title": "Gran verbena del Clavel (Fiestas de la Magdalena) en Llanes"}, {"start": "2014-07-31T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-07-31T00:00:00", "title": "Clavelada de las Fiestas de La Magdalena (Llanes)"}, {"start": "2014-07-08T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-07-08T00:00:00", "title": "Exhibici\u00f3n de danza contempor\u00e1nea por la compa\u00f1\u00eda \"P\u00e1jaro Mosca\" de M\u00e9xico"}, {"start": "2014-07-09T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-07-09T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n de marionetas de hilo, para p\u00fablico infantil y familiar"}, {"start": "2014-07-10T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-07-10T20:00:00", "title": "Mesa redonda: \"La Magdalena: evocaci\u00f3n, sentimiento y testimonio de una fiesta hist\u00f3rica\""}, {"start": "2014-07-11T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-07-11T20:30:00", "title": "XVII Encuentro de Habaneras"}, {"start": "2014-07-12T22:00:00", "allday": false, "end": "2014-07-12T22:00:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral \"El gallu vengador\""}, {"start": "2014-07-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-07-18T00:00:00", "title": "Curso Masterclass de Saxof\u00f3n"}, {"start": "2014-07-14T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-07-14T20:30:00", "title": "Concierto de la organista belga Marie-Ange Boost"}, {"start": "2014-07-17T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-07-17T20:00:00", "title": "Concierto del cuarteto \"Spinetti Consort\" en Hontoria"}, {"start": "2014-07-18T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-07-18T20:00:00", "title": "Conferencia de Pablo d\u00b4Ors: \"El arte de la meditaci\u00f3n: la aventura interior\""}, {"start": "2014-07-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-07-20T00:00:00", "title": "Doble actuaci\u00f3n de la Coral \"San Mart\u00edn\" en Celorio y Andr\u00edn"}, {"start": "2014-07-24T22:30:00", "allday": false, "end": "2014-07-24T22:30:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral  de noche y al aire libre\"En el and\u00e9n\""}, {"start": "2014-07-25T21:00:00", "allday": false, "end": "2014-07-25T21:00:00", "title": "Proyecci\u00f3n audiovisual \"Paiajes eocadores de Llans y Aturias\"del  fot\u00f3grafo Juan de Tury"}, {"start": "2014-07-28T22:00:00", "allday": false, "end": "2014-07-28T22:00:00", "title": "Concierto: Canciones de Paco Iba\u00f1ez y de cantautores hispanoamericanos"}, {"start": "2014-07-29T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-07-29T20:30:00", "title": "Recital po\u00e9tico: \"Poes\u00eda entre amigos\" (3\u00aa edici\u00f3n)"}, {"start": "2014-08-02T22:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-02T22:00:00", "title": "8\u00aa Muestra de Teatro Amateur del Principado de Asturias"}, {"start": "2014-08-04T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-04T20:00:00", "title": "Mesa redonda: \"San Roque: evocaci\u00f3n, sentimiento y testimonio de una fiesta hist\u00f3rica\""}, {"start": "2014-08-05T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-05T20:00:00", "title": "Concierto del guitarrista y cantautor Rody Herrera (Blues/Jazz)"}, {"start": "2014-08-06T19:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-06T19:00:00", "title": "Taller de Cuidado de la piel y Automaquillaje: \"colores de verano\""}, {"start": "2014-07-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-07-29T00:00:00", "title": "Semana Cultural de La Marina (Vidiago)"}, {"start": "2014-07-12T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-07-12T00:00:00", "title": "Hoguera de Sta. M\u00aa Magdalena (Villanueva de Pr\u00eda)"}, {"start": "2014-07-25T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-07-27T00:00:00", "title": "Curso de trompeta en Vidiago"}, {"start": "2014-08-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-08T00:00:00", "title": "II Campus de Verano - Club Oriente Atletismo"}, {"start": "2014-07-23T11:30:00", "allday": false, "end": "2014-07-25T13:30:00", "title": "Taller infantil \"Marionetas de f\u00e1bula\""}, {"start": "2014-07-14T00:30:00", "allday": false, "end": "2014-07-18T00:00:00", "title": "Taller infantil \"M\u00fasica y juegos: divi\u00e9rtete a todo ritmo\""}, {"start": "2016-07-15T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-16T00:00:00", "title": "Ntra. Sra. de \"El Carmen\" (Hontoria)"}, {"start": "2014-07-16T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-07-31T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Molinillos de caf\u00e9\" de Montserrat del R\u00edo (Casa de Cultura de Nueva)"}, {"start": "2014-07-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-07-20T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n pict\u00f3rica \"Detalles\" de M\u00aa del Pilar Gonz\u00e1lez (Barrachina)"}, {"start": "2014-07-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-07-20T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de lienzos \"vida y color\" de M\u00aa del Carmen D\u00edaz Fern\u00e1ndez"}, {"start": "2014-07-31T21:00:00", "allday": false, "end": "2014-07-31T21:00:00", "title": "Concierto de \"Albastur Cultural Exchange\" "}, {"start": "2014-07-19T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-07-19T00:00:00", "title": "III Desaf\u00edo Playas de Llanes"}, {"start": "2014-08-07T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-07T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral para p\u00fablico infantil y familiar"}, {"start": "2014-08-09T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-09T00:00:00", "title": "Merc\u00e1u Tradicional Asturianu en San Roque del Acebal"}, {"start": "2014-07-24T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-07-24T20:00:00", "title": "Encuentro literario \"Autores y lecturas\" en Nueva"}, {"start": "2014-07-18T19:30:00", "allday": false, "end": "2014-07-18T19:30:00", "title": "XI Gala de Tonada Asturiana en Nueva"}, {"start": "2014-07-24T21:00:00", "allday": false, "end": "2014-07-24T21:00:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral \"Planeta Josel\u00edn\" en Posada"}, {"start": "2014-07-28T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-01T00:00:00", "title": "Curso avanzado de \"Baile de sevillanas para todas las edades\""}, {"start": "2014-08-08T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-08T20:00:00", "title": "Conferencia \"Posada Herrera. Actor y testigo del S. XIX\"por Francisco Sosa Wagner"}, {"start": "2014-08-11T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-11T20:00:00", "title": "Conferencia \"Posada Herrera: Llanes en la ley municipal de 1877\" por Amable Concha Gonz\u00e1lez"}, {"start": "2014-08-12T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-08-12T20:30:00", "title": "Concierto del \"Cuarteto de Clarinetes de Cantabria\" conmemorativo del bicentenario de Posada Herrera"}, {"start": "2014-08-13T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-08-13T20:30:00", "title": "Recital l\u00edrico: Le Nuove Musiche"}, {"start": "2014-08-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-31T00:00:00", "title": "XXVII Curso Internacional de M\u00fasica de Llanes"}, {"start": "2014-07-21T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-07-27T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de Lu\u00eds Polo Sobr\u00f3n (pintura)"}, {"start": "2014-07-25T19:00:00", "allday": false, "end": "2014-07-25T19:00:00", "title": "Cuenteatro de David Acera \"La Casa delos Cuentos\" en Nueva"}, {"start": "2014-08-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-17T00:00:00", "title": "1\u00ba Open de P\u00e1del \"Villa de Llanes\""}, {"start": "2014-07-28T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-03T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de acuarelas del llanisco Monchi Miyares"}, {"start": "2014-07-28T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-03T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n del pintor y escultor cubano Mario Xavier Lemus"}, {"start": "2014-08-01T19:30:00", "allday": false, "end": "2014-08-01T19:30:00", "title": "Teatro infantil con el espect\u00e1culo \"Los Impro\u00f1ecos\" en Posada"}, {"start": "2014-08-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-14T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Antes de dormir no olvides mirar debajo de la cama\" en Nueva"}, {"start": "2014-08-09T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-09T20:00:00", "title": "Concierto \"La guitarra te cuenta\" en Nueva"}, {"start": "2014-08-14T19:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-14T19:00:00", "title": "Cuentacuentos en Nueva"}, {"start": "2014-08-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-23T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"\u00d3xido y Mar\" de Paco Lav\u00edn en Posada"}, {"start": "2014-07-31T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-03T00:00:00", "title": "Feria de Llanes de Artesania"}, {"start": "2014-08-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-04-17T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n conmemorativa \"Bicentenario del nacimiento de Jos\u00e9 Posada Herrera (1814-1885)\""}, {"start": "2014-08-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-08T00:00:00", "title": "Taller \"Yoga para ni\u00f1os en ingl\u00e9s\""}, {"start": "2014-08-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-01T00:00:00", "title": "Programaci\u00f3n de las fiestas de San Roque"}, {"start": "2014-08-06T20:15:00", "allday": false, "end": "2014-08-06T20:15:00", "title": "Concierto de la Agrupaci\u00f3n Coral Concejo de Llanes (Dentro de la Programaci\u00f3n de las Fiestas de San Roque"}, {"start": "2014-08-10T11:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-10T11:00:00", "title": "Primera Carrera Popular Bando de San Roque"}, {"start": "2014-08-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-10T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica del burgal\u00e9s Diego Causante"}, {"start": "2014-08-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-08T00:00:00", "title": "Taller infantil y juvenil de \"teatro en ingl\u00e9s\""}, {"start": "2014-08-19T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-19T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral \"Cuentos\" en Ardisana"}, {"start": "2014-08-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-22T00:00:00", "title": "Curso de verano de la University of Maryland \"Di\u00e1sporas y fronteras\""}, {"start": "2014-08-19T10:30:00", "allday": false, "end": "2014-08-19T10:30:00", "title": "Taller infantil \"Sombras mostruosas\""}, {"start": "2014-08-09T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-10T00:00:00", "title": "Merc\u00e1u Mitol\u00f3gicu en Buelna"}, {"start": "2014-08-11T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-13T00:00:00", "title": "Taller infantil \"Entre barru\""}, {"start": "2014-08-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-17T00:00:00", "title": "II Feria Monogr\u00e1fica de Llanes \"Azabacher\u00eda. Exposici\u00f3n y Venta\""}, {"start": "2014-08-12T19:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-12T19:00:00", "title": "Futbolin hinchable para ni\u00f1os en Posada"}, {"start": "2014-08-11T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-17T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de Nieves Salas (pintura) e I\u00f1igo Muguerza (escultura)"}, {"start": "2014-08-20T10:30:00", "allday": false, "end": "2014-08-20T10:30:00", "title": "Taller infantil \"Piratas y bucaneros\""}, {"start": "2014-08-22T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-24T00:00:00", "title": "Torneo Watervoley \"Villa de Llanes\""}, {"start": "2014-08-20T19:30:00", "allday": false, "end": "2014-08-20T19:30:00", "title": "Taller de automaquillaje en Nueva"}, {"start": "2014-08-21T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-21T20:00:00", "title": "\"Autores y lecturas\". Encuentro con el escritor Miguel Garrido en Nueva"}, {"start": "2014-08-22T19:30:00", "allday": false, "end": "2014-08-22T19:30:00", "title": "Presentaci\u00f3n proyecci\u00f3n del libro \"Paisajes Evocadores\" de Juan de Tury en Nueva"}, {"start": "2014-08-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-23T00:00:00", "title": "Doble evento cultural en Nueva"}, {"start": "2014-08-22T10:30:00", "allday": false, "end": "2014-08-22T10:30:00", "title": "Taller Infantil: \"\u00a1Haciendo ruido!\""}, {"start": "2014-08-21T22:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-21T22:00:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral \"\u00a1Adivina qu\u00e9!\" "}, {"start": "2014-08-24T19:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-24T19:00:00", "title": "Concierto de Laureados del XVI ConcursoInternacional \"Villa de Llanes\" de Viol\u00edn"}, {"start": "2014-08-25T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-08-25T20:30:00", "title": "Concierto \"M\u00fasica de las dos orillas\" en Barro (se pospone)"}, {"start": "2014-08-26T22:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-26T22:00:00", "title": "Concierto de Profesores del XXVII Curso Internacional de M\u00fasica"}, {"start": "2014-08-26T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-26T20:00:00", "title": "Conferencia de Mar\u00eda Cruz Morales Saro: \u201cEl Llanes de Posada Herrera\u201d"}, {"start": "2014-08-27T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-08-27T20:30:00", "title": "Presentaci\u00f3n del libro \"Los dados de Plat\u00f3n\" de la poeta Roc\u00edo Noriega"}, {"start": "2014-08-27T22:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-27T22:00:00", "title": "Concierto Nocturno del XXVII Curso Internacional de M\u00fasica"}, {"start": "2014-08-28T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-28T20:00:00", "title": "Folklore en la calle: Grupo \"Celme\" de Pontevedra"}, {"start": "2014-08-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-17T00:00:00", "title": "Gimnasia para mayores.- Playa de El Sabl\u00f3n y Zumba.- Playa de Borizu"}, {"start": "2014-08-18T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-24T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de Francisco Sobrino Beneyto (pintura) y Alfonso Rivero de Aguilar (escultura en piedra de Llanes)"}, {"start": "2014-08-22T16:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-22T16:00:00", "title": "Escuela de peque\u00f1os Socorristas (playa de P\u00f3o)"}, {"start": "2014-08-21T19:30:00", "allday": false, "end": "2014-08-21T19:30:00", "title": "Cuentacuentos \"La Llave de la imaginaci\u00f3n\" en Posada"}, {"start": "2014-08-22T16:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-22T16:00:00", "title": "Taller de postres de verano en Posada"}, {"start": "2014-08-30T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-30T00:00:00", "title": "Campa\u00f1a educativa sobre playas en San Antol\u00edn"}, {"start": "2014-08-28T22:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-28T22:00:00", "title": "Concierto Nocturno del XXVII Curso Internacional de M\u00fasica"}, {"start": "2014-08-29T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-29T20:00:00", "title": "Concierto de la Orquesta de C\u00e1mara del XXVII Curso Internacional de M\u00fasica"}, {"start": "2014-08-30T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-08-30T20:30:00", "title": "Concierto de Clausura del XXVII Curso Internacional de M\u00fasica"}, {"start": "2014-09-03T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-09-30T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Aves del Valle de San Jorge y otros lugares de Nel Pumares en la Casa de Cultura de Nueva"}, {"start": "2014-09-01T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-09-01T20:00:00", "title": "Mesa redonda: \"La Gu\u00eda: evocaci\u00f3n, sentimiento y testimonio de una fiesta hist\u00f3rica\""}, {"start": "2014-09-03T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-09-03T20:00:00", "title": "Concierto de la Orquesta Sinf\u00f3nica del Principado de Asturias (OSPA)"}, {"start": "2014-09-05T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-09-05T20:00:00", "title": "M\u00fasica de siempre, por el D\u00fao Clar\u00edn en Cue"}, {"start": "2014-09-06T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-09-06T20:00:00", "title": "Concierto: M\u00fasica Barroca Europea\""}, {"start": "2014-09-12T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-09-12T20:00:00", "title": "Concierto:\"La guitarra te cuenta\" por Rub\u00e9n L\u00f3pez P\u00e9rez"}, {"start": "2014-08-26T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-26T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n Teatral \"El Trampas del vec\u00edn\" en La Borbolla"}, {"start": "2014-08-25T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-31T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n Neto (pintura) y Agust\u00edn Sanz de la Fuente (escultura)"}, {"start": "2014-09-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-09-14T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n del dibujante Enrique Pinin \"Retratos y Niebla\""}, {"start": "2014-09-16T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-10-05T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de Juan de Tury (Fotograf\u00eda)"}, {"start": "2014-08-18T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-31T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Impresiones\" del pintor Juan Gonz\u00e1lez Nieto en Casa de Cultura de Nueva "}, {"start": "2014-09-02T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-09-26T00:00:00", "title": "Muestra colectiva: Patchwork en Posada"}, {"start": "2014-09-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-09-06T00:00:00", "title": "Noche de Las D\u00e9cadas (Fiestas de La Gu\u00eda-Llanes)"}, {"start": "2014-09-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-09-04T00:00:00", "title": "La Espicha (Fiestas de La Gu\u00eda-Llanes)"}, {"start": "2014-09-03T10:30:00", "allday": false, "end": "2014-09-03T10:30:00", "title": "Taller infantil \"Jugando a hacer sombras chinescas\""}, {"start": "2014-09-05T10:30:00", "allday": false, "end": "2014-09-05T10:30:00", "title": "Taller infantil \"\u00a1Haciendo ruidu! (creando tus propios instrumentos de pecusi\u00f3n)\""}, {"start": "2014-09-04T10:30:00", "allday": false, "end": "2014-09-04T10:30:00", "title": "Taller infantil \"Jugando  piratas y bucaneros (buscando el tesoro)\""}, {"start": "2014-08-31T17:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-31T17:00:00", "title": "Carrera de cintas a caballo \"XIII Memorial Francisco S\u00e1nchez Noriega\" en Vidiago"}, {"start": "2014-08-27T17:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-27T17:00:00", "title": "Taller infantil \"Sombras mostruosas\""}, {"start": "2014-09-01T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-09-05T21:30:00", "title": "Taller de Danza del Vientre en Posada"}, {"start": "2014-08-28T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-08-28T20:00:00", "title": "Conciertu del gaiteru irland\u00e9s JOHN McSHERRY"}, {"start": "2014-08-30T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-08-30T00:00:00", "title": "San Ram\u00f3n (Gara\u00f1a de Pr\u00eda)"}, {"start": "2014-09-02T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-09-02T20:30:00", "title": "Concierto de la \"Coral Concejo de Llanes\" (Dentro de la Programaci\u00f3n de las Fiestas de La Gu\u00eda - Llanes)"}, {"start": "2014-09-03T17:00:00", "allday": false, "end": "2014-09-03T17:00:00", "title": "Fiesta Infantil (Dentro de la Programaci\u00f3n de las Fiesta de Gu\u00eda-Llanes)"}, {"start": "2014-09-27T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-09-27T00:00:00", "title": "Fin de Fiestas de La Gu\u00eda (Llanes)"}, {"start": "2014-09-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-09-14T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n del escultor C\u00e9sar Casta\u00f1o"}, {"start": "2014-09-19T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-09-19T20:30:00", "title": "Concierto: \"M\u00fasica de las dos orillas\""}, {"start": "2014-10-10T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-10-10T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n Teatral en Asturiano \"El retratista\" en Porr\u00faa"}, {"start": "2014-09-26T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-09-26T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n Teatral en Asturiano \"El trampas del vec\u00edn\" en La Borbolla\""}, {"start": "2014-09-12T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-09-12T20:30:00", "title": "XII Concierto L\u00edrico en Nueva"}, {"start": "2014-09-27T19:00:00", "allday": false, "end": "2014-09-27T19:00:00", "title": "Representaci\u00f3n del grupo de teatro concejo de Llanes \"El caso de la mujer asesinadita\" en San Roque del Acebal"}, {"start": "2014-09-27T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-09-27T20:00:00", "title": "Concierto del grupo de folk \"Seu\""}, {"start": "2014-09-19T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-09-21T00:00:00", "title": "I Torneo Watervoley Villa de Llanes"}, {"start": "2014-10-10T19:30:00", "allday": false, "end": "2014-10-10T19:30:00", "title": "Taller Yoga II"}, {"start": "2014-11-04T17:30:00", "allday": false, "end": "2014-11-04T17:30:00", "title": "Taller Infantil \"Jugando con M\u00fasica III\""}, {"start": "2014-09-24T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-09-24T20:00:00", "title": "Espect\u00e1culo de canciones de siempre, humor y variet\u00e9s \"Recordar es vivir\" "}, {"start": "2014-10-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-10-05T00:00:00", "title": "Campeonato de Asturias Absoluto de Raid H\u00edpico 2014 (Porr\u00faa)"}, {"start": "2014-10-16T17:30:00", "allday": false, "end": "2014-10-16T17:30:00", "title": "Taller de Cer\u00e1mica para Adultos"}, {"start": "2014-11-08T11:30:00", "allday": false, "end": "2014-11-08T11:30:00", "title": "Taller de Cer\u00e1mica para ni\u00f1@s A"}, {"start": "2014-11-10T17:30:00", "allday": false, "end": "2014-11-10T17:30:00", "title": "Taller de Cer\u00e1mica para ni\u00f1@s B"}, {"start": "2014-11-05T18:00:00", "allday": false, "end": "2014-11-05T18:00:00", "title": "Taller de Tai Chi"}, {"start": "2014-10-11T19:00:00", "allday": false, "end": "2014-10-11T19:00:00", "title": "Tertulias en Llanes: \"Salud y Alimentaci\u00f3n: mito o realidad\""}, {"start": "2014-10-12T11:00:00", "allday": false, "end": "2014-10-12T11:00:00", "title": "III Travesera Carre\u00f1a - El Mazucu"}, {"start": "2014-10-23T17:30:00", "allday": false, "end": "2014-10-23T17:30:00", "title": "Taller de masajes para beb\u00e9s"}, {"start": "2014-10-04T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-10-04T20:00:00", "title": "Concierto del \"Orfe\u00f3n Gijon\u00e9s\""}, {"start": "2014-11-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-11-14T00:00:00", "title": "XIII Jornadas Gastron\u00f3micas de la Fabada, Fabes y Verdinas"}, {"start": "2014-10-09T20:30:00", "allday": false, "end": "2014-10-09T20:30:00", "title": "Concierto \"Entre el amor y la sombra\", en homenaje al poeta \u00c1ngel Gonz\u00e1lez"}, {"start": "2014-11-01T18:00:00", "allday": false, "end": "2014-11-01T18:00:00", "title": "1er. Encuentro de GRUPOS FOLKL\u00d3RICOS"}, {"start": "2014-10-12T10:00:00", "allday": false, "end": "2014-10-12T10:00:00", "title": "4\u00ba Ciclocross Villa de Llanes \"Memorial Ram\u00f3n Ainsua\""}, {"start": "2014-10-11T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-10-12T00:00:00", "title": "Andr\u00edn Bodyboard Challenge (aplazado para el 1 y 2 de noviembre)"}, {"start": "2014-11-03T19:30:00", "allday": false, "end": "2014-11-03T19:30:00", "title": "Curso de social media, marketing y redes sociales para pymes y aut\u00f3nomos"}, {"start": "2014-11-05T17:30:00", "allday": false, "end": "2014-11-05T17:30:00", "title": "Taller te\u00f3rico - pr\u00e1ctico: iniciciaci\u00f3n a la reflexolog\u00eda"}, {"start": "2014-11-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-11-02T00:00:00", "title": "Andr\u00edn Bodyboard Challenge"}, {"start": "2014-10-11T12:00:00", "allday": false, "end": "2014-10-11T12:00:00", "title": "Homenaje al Conde de la Vega del Sella en el \u00cddolo de Pe\u00f1a T\u00fa"}, {"start": "2014-10-18T19:30:00", "allday": false, "end": "2014-10-18T19:30:00", "title": "Conferencia y coloquio sobre el \"80\u00aa aniversario de la revoluci\u00f3n de octubre\""}, {"start": "2014-11-15T19:00:00", "allday": false, "end": "2014-11-15T19:00:00", "title": "Tertulias en Llanes: \"Violencia de g\u00e9nero. No mires para otro lado\""}, {"start": "2014-10-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-10-17T00:00:00", "title": "Jornadas Gastroculturales \"De la Rula\""}, {"start": "2014-11-14T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-11-14T20:00:00", "title": "Conferencia y sesi\u00f3n audiovisual de la escultora mexicana Rosario Rozas"}, {"start": "2014-10-16T19:30:00", "allday": false, "end": "2014-10-16T19:30:00", "title": "Final Copa RFEF- Fase Auton\u00f3mica 2014/2015 (Real Sporting \"B\" - U.P. de Langreo)"}, {"start": "2014-12-06T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-06T20:00:00", "title": "Concierto del guitarrista Antonio Prendes Rubiera en Balmori"}, {"start": "2014-12-07T19:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-07T19:00:00", "title": "Representaci\u00f3n de \"Cuentos de casa\", por la compa\u00f1\u00eda \"Tras la puerta t\u00edteres\""}, {"start": "2014-12-13T12:30:00", "allday": false, "end": "2014-12-13T12:30:00", "title": "Representaci\u00f3n de \"La bicicleta de Izel\", por la compa\u00f1\u00eda \"Carlos Alba\""}, {"start": "2014-12-22T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-01-26T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Arena. Un paseo por las playas de Asturias\""}, {"start": "2014-12-16T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-17T20:00:00", "title": "Concierto de los \"Alumnos de la Escuela Municipal de M\u00fasica\""}, {"start": "2014-12-26T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-26T20:00:00", "title": "Concierto de la Agrupaci\u00f3n Coral \"Concejo de Llanes\" en Llanes"}, {"start": "2014-12-27T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-27T20:00:00", "title": "Concierto de Jos\u00e9 Su\u00e1rez (Saxof\u00f3n) y Mario \u00c1lvarez Blanco (Piano) en Llanes"}, {"start": "2014-12-20T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-20T20:00:00", "title": "Mon\u00f3logos y m\u00fasica en directo: \"Con B de burros\" por la compa\u00f1\u00eda Keaton Producciones en Llanes"}, {"start": "2014-12-24T12:30:00", "allday": false, "end": "2014-12-24T12:30:00", "title": "Presentaci\u00f3n del cuento \"La tortuga Todovabi\u00e9n\", de David Acera en Llanes"}, {"start": "2015-01-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-01-04T00:00:00", "title": "Doble representaci\u00f3n de teatro costumbrista: \"El gallu vengador\" en Llanes"}, {"start": "2014-10-16T12:00:00", "allday": false, "end": "2014-10-16T12:00:00", "title": "Magia \"Manos m\u00e1gicas\" por Sergio Kab"}, {"start": "2014-10-10T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-10-30T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de las fotograf\u00edas premiadas y finalistas del \"III Concurso de fotograf\u00eda Valle de San Jorge\" (Nueva)"}, {"start": "2014-10-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-10-25T00:00:00", "title": "October LlanesMusic"}, {"start": "2014-11-29T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-11-30T00:00:00", "title": "Jornadas del Motor Llanes"}, {"start": "2014-11-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-01-10T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Arte y Esp\u00edritu\" de la escultora Rosario Rozas"}, {"start": "2014-11-29T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-11-29T20:00:00", "title": "Concierto del grupo de folk \"La Bonturn\u00e9\""}, {"start": "2014-12-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-12-07T00:00:00", "title": "Merc\u00e1u Solidariu en Porr\u00faa"}, {"start": "2014-12-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-12-07T00:00:00", "title": "El Batiburrillo (mercadillo) en Poo"}, {"start": "2014-12-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-12-07T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2014-12-31T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-12-31T00:00:00", "title": "San Silvestre Llanes 2014"}, {"start": "2015-01-02T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-01-02T20:00:00", "title": "Concierto de la Agrupaci\u00f3n Coral \"Concejo de Llanes\" en La Pereda"}, {"start": "2014-12-13T17:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-13T17:00:00", "title": "Taller de Galletas \"Especial Navidad\" en Riegu (Vidiago)"}, {"start": "2014-12-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-12-14T00:00:00", "title": "I Enduro Posada de Llanes (Puntuable para el Campeonato de Asturias)"}, {"start": "2014-12-12T00:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-21T01:00:00", "title": "V Concurso \"Pincho Estrella\""}, {"start": "2014-12-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-12-20T00:00:00", "title": "El Batiburrillo (mercadillo) en Poo"}, {"start": "2014-12-28T12:30:00", "allday": false, "end": "2014-12-28T12:30:00", "title": "Representaci\u00f3n de marionetas de cachiporra: \"La casa encantada\" en Llanes"}, {"start": "2015-01-05T12:30:00", "allday": false, "end": "2015-01-05T12:30:00", "title": "\"Espectaculo de Magia para todos\", por Mario Larrea"}, {"start": "2014-12-22T17:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-22T17:00:00", "title": "Cine Infantil: \"Harold Lloyd: el hombre mosca\" en Llanes"}, {"start": "2014-12-23T17:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-23T17:00:00", "title": "Cine Infantil: \"Anastasia\" en Llanes"}, {"start": "2014-12-26T17:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-26T17:00:00", "title": "Cine Infantil: \"Ice Age 3. El origen de los dinosaurios\" en Llanes"}, {"start": "2015-01-02T17:00:00", "allday": false, "end": "2015-01-02T17:00:00", "title": "Cine Infantil: \"Wall. E\" en Llanes"}, {"start": "2014-12-30T19:30:00", "allday": false, "end": "2014-12-30T19:30:00", "title": "Cine: Documentales hist\u00f3ricos de Llanes"}, {"start": "2014-12-23T11:30:00", "allday": false, "end": "2014-12-23T11:30:00", "title": "Taller Infantil \"Imaginando Llanes\" en Llanes"}, {"start": "2015-04-03T11:30:00", "allday": false, "end": "2015-04-04T11:30:00", "title": "Taller Infantil: \"\u00a1Ilustrando a lo grande\" (Dibujo y Pintura)"}, {"start": "2014-12-29T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-12-29T00:00:00", "title": "Taller Infantil: \"Pinta tu propia ropa\" en Llanes"}, {"start": "2014-12-30T11:30:00", "allday": false, "end": "2014-12-30T11:30:00", "title": "Taller Infantil: \"Bombones navide\u00f1os\" en Llanes"}, {"start": "2014-12-30T17:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-31T11:00:00", "title": "Taller Infantil: \"Villancicos: cantando a nuestros mayores (con instrumentos)\" en Llanes"}, {"start": "2015-01-02T11:30:00", "allday": false, "end": "2015-01-03T11:30:00", "title": "Taller Infantil: \"Los cuadros de la Memoria. Creamos e inauguramos nuestra exposici\u00f3n\" en Llanes"}, {"start": "2014-12-27T20:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-27T20:00:00", "title": "Concierto de Navidad: \"Agrupaci\u00f3n Coral Concejo de Llanes\" en Nueva"}, {"start": "2014-12-20T17:30:00", "allday": false, "end": "2014-12-20T17:30:00", "title": "Final del Campeonato de Asturias de Futbol de Veteranos (CD Llanes - CD Tur\u00f3n)"}, {"start": "2014-12-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-01-08T00:00:00", "title": "VIII Rastrillo ONG Cultura Ind\u00edgena en Posada"}, {"start": "2014-12-26T18:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-26T18:00:00", "title": "Cuentacuentos: \"Cuentos de galleta y chocolate\" en Posada"}, {"start": "2015-01-02T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-01-02T00:00:00", "title": "Representaci\u00f3n de teatro costumbrista asturiano: \"Estos f\u00edos que listos son\" en Posada"}, {"start": "2014-12-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-12-23T00:00:00", "title": "Talleres Infantiles: \" Concurso de c\u00f3cteles frutales navide\u00f1os\" y \" Libretas de Navidad\" en Posada"}, {"start": "2014-12-30T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-12-30T00:00:00", "title": "Talleres Infantiles: \"Maquillaje y tatuaje infantil\" en Posada"}, {"start": "2014-12-26T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-12-26T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Decoraci\u00f3n y Moda\" de Fifi Mones en Nueva"}, {"start": "2014-12-23T17:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-23T17:00:00", "title": "Ciclo Infantil de Cine en Nueva"}, {"start": "2014-12-30T17:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-30T17:00:00", "title": "Taller Infantil: \"Marcap\u00e1ginas navide\u00f1os y art\u00edsticos\" en Nueva"}, {"start": "2015-01-02T17:00:00", "allday": false, "end": "2015-01-02T17:00:00", "title": "Taller: \"Divinos Cupcakes, elaboraci\u00f3n y decoraci\u00f3n\" en Nueva"}, {"start": "2014-12-19T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-12-26T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Dibujos de Cuento\" en Nueva"}, {"start": "2014-12-21T19:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-21T19:00:00", "title": "Representaci\u00f3n del grupo de teatro municipal de Llanes \"La cantante calva\" en El Casino"}, {"start": "2014-12-19T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-12-19T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2014-12-28T18:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-28T18:00:00", "title": "Recepci\u00f3n del Pr\u00edncipe Aliatar en Llanes"}, {"start": "2014-12-28T18:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-28T18:00:00", "title": "Cine de Navidad en Ardisana"}, {"start": "2014-12-26T00:00:00", "allday": true, "end": "2014-12-30T00:00:00", "title": "Feria de Navidad en Llanes"}, {"start": "2014-12-26T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-01-04T00:00:00", "title": "Divi\u00e9rtete en Familia (Llanes)"}, {"start": "2014-12-30T18:00:00", "allday": false, "end": "2014-12-30T18:00:00", "title": "Recepci\u00f3n del Pr\u00edncipe Aliatar en Riegu"}, {"start": "2015-01-05T18:30:00", "allday": false, "end": "2015-01-05T18:30:00", "title": "Cabalgata de Reyes en Llanes"}, {"start": "2015-01-04T18:00:00", "allday": false, "end": "2015-01-04T18:00:00", "title": "Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \"Bernab\u00e9\" en Ardisana"}, {"start": "2015-01-05T19:30:00", "allday": false, "end": "2015-01-05T19:30:00", "title": "Cabalgata de Reyes en Posada"}, {"start": "2016-01-09T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-01-09T00:00:00", "title": "San Julian y Santa Basilisa (Porr\u00faa)"}, {"start": "2015-01-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-01-13T00:00:00", "title": "Taller de Pilates"}, {"start": "2015-01-21T18:00:00", "allday": false, "end": "2015-01-21T18:00:00", "title": "Taller de Tai Chi"}, {"start": "2015-01-17T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-01-17T19:00:00", "title": "Tertulias en Llanes: \"El abuelo y la nueva geriatr\u00eda\""}, {"start": "2015-01-22T17:30:00", "allday": false, "end": "2015-01-22T17:30:00", "title": "Taller de cer\u00e1mica para adultos"}, {"start": "2015-01-24T11:30:00", "allday": false, "end": "2015-01-24T11:30:00", "title": "Taller de cer\u00e1mica para ni\u00f1os"}, {"start": "2015-01-23T19:30:00", "allday": false, "end": "2015-01-23T19:30:00", "title": "Taller de Yoga"}, {"start": "2015-01-15T19:30:00", "allday": false, "end": "2015-01-15T19:30:00", "title": "Sesi\u00f3n informativa: \u00bfTiene mi hipoteca cl\u00e1usula suelo...?"}, {"start": "2015-01-16T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-01-16T20:00:00", "title": "Conferencia de Luis Rodr\u00edguez Terente: \"Arena, un paseo por las playas de Asturias\""}, {"start": "2015-01-17T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-01-17T20:00:00", "title": "Concierto de la Orquesta Langreana de Plectro"}, {"start": "2015-01-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-01-17T00:00:00", "title": "San Ant\u00f3n (Parres)"}, {"start": "2015-01-13T17:30:00", "allday": false, "end": "2015-01-13T17:30:00", "title": "Taller infantil \"Jugando con m\u00fasica I\""}, {"start": "2015-02-12T18:00:00", "allday": false, "end": "2015-02-12T18:00:00", "title": "Taller de poda y cuidados ecol\u00f3gicos de \u00e1rboles frutales"}, {"start": "2015-02-03T19:30:00", "allday": false, "end": "2015-02-03T19:30:00", "title": "Taller de Social Media, Marketing y Redes Sociales"}, {"start": "2015-02-02T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-02-02T19:00:00", "title": "Taller de X\u00edriga IX"}, {"start": "2015-01-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-02-21T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de pintura: \"Cr\u00edos y cr\u00edas que pintan muchu\""}, {"start": "2015-05-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-05-17T00:00:00", "title": "I Memorial Pedro Llorente (Marcha Cicloturista Concejo de Llanes)"}, {"start": "2015-03-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-03-07T00:00:00", "title": "Carnaval en Posada"}, {"start": "2015-01-23T18:00:00", "allday": false, "end": "2015-01-24T22:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2015-02-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-02-07T00:00:00", "title": "Feria del Arbol (Sta. Dorotea) en Balmori"}, {"start": "2015-03-03T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-03-03T20:00:00", "title": "Curso de photoshop (perfeccionamiento de la imagen y retoque digital)"}, {"start": "2015-02-13T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-02-13T19:00:00", "title": "Taller de \"Iniciaci\u00f3n a la fotograf\u00eda digital\""}, {"start": "2015-02-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-02-20T00:00:00", "title": "Carnaval en Nueva "}, {"start": "2015-03-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-03-13T00:00:00", "title": "X Jornadas Gastron\u00f3micas de la Harina y el Ma\u00edz"}, {"start": "2015-02-02T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-02-14T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Asturias, naturalmente\""}, {"start": "2015-02-06T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-02-06T20:00:00", "title": "Proyecci\u00f3n audiovisual \"Fauna y paisajes de Asturias\""}, {"start": "2015-02-21T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-02-21T00:00:00", "title": "Antroxu en Porr\u00faa"}, {"start": "2015-02-21T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-02-21T19:00:00", "title": "Tertulias en Llanes: \"Ataque a las humanidades, ataque a la cultura\""}, {"start": "2015-03-04T18:00:00", "allday": false, "end": "2015-03-04T18:00:00", "title": "Taller de Disciplina Positiva"}, {"start": "2015-03-16T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-03-16T19:00:00", "title": "Taller de Encuadernaci\u00f3n"}, {"start": "2015-02-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-02-06T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2015-02-28T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-02-28T00:00:00", "title": "Espacio infantil \"Sabadabadoo\""}, {"start": "2015-02-13T19:30:00", "allday": false, "end": "2015-02-13T19:30:00", "title": "Concierto de m\u00fasica folk de Mapi Quintana y El\u00edas Garc\u00eda"}, {"start": "2016-10-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-10-01T00:00:00", "title": "Ntra. Sra. del Rosario (San Roque del Acebal)"}, {"start": "2016-10-15T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-10-15T00:00:00", "title": "Santa Teresa (Nueva)"}, {"start": "2015-04-12T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-04-12T00:00:00", "title": "Concurso Exposici\u00f3n Regional de Ganado Ovino \"Sierra del Cuera\" (Posada)"}, {"start": "2016-07-25T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-25T00:00:00", "title": "Feria Ganadera de Santiago (Posada)"}, {"start": "2015-07-26T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-26T00:00:00", "title": "XXV Concurso - Exposici\u00f3n de la Raza Frisona (Posada)"}, {"start": "2016-03-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-03-27T00:00:00", "title": "Llanes, \"divi\u00e9rtete en familia\""}, {"start": "2016-05-22T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-05-22T00:00:00", "title": "III Desafio Balmori - Los Resquilones"}, {"start": "2015-08-08T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-09T00:00:00", "title": "II Merc\u00e1u Mitol\u00f3gicu (Buelna)"}, {"start": "2015-06-12T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-06-14T00:00:00", "title": "II Torneo de Futbol Base \"Llanes Cup\""}, {"start": "2015-02-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-03-21T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de artesanos cesteros"}, {"start": "2015-03-14T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-03-14T19:00:00", "title": "Tertulias en Llanes: \"La Familia, Las Familias\""}, {"start": "2015-04-18T12:30:00", "allday": false, "end": "2015-04-18T12:30:00", "title": "Sesi\u00f3n de cuenta cuentos \"Al abrigo de los cuentos\" por Olga Cuervo"}, {"start": "2015-04-04T19:30:00", "allday": false, "end": "2015-04-04T19:30:00", "title": "Espect\u00e1culo infantil \"G\u00f3ndola G\u00f3ndoli\" de Factotum teatro"}, {"start": "2015-05-02T12:30:00", "allday": false, "end": "2015-05-02T12:30:00", "title": "Representaci\u00f3n de teatro infantil \"La mar de cuentos\" "}, {"start": "2015-03-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-03-07T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2015-03-10T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-03-10T00:00:00", "title": "Taller de Pilates II"}, {"start": "2015-03-17T17:30:00", "allday": false, "end": "2015-03-17T17:30:00", "title": "Taller Infantil \"Jugando con M\u00fasica II\""}, {"start": "2015-03-28T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-03-28T00:00:00", "title": "Espacio infantil \"Sabadabadoo\""}, {"start": "2015-03-18T18:00:00", "allday": false, "end": "2015-03-18T18:00:00", "title": "Taller de Tai Chi II"}, {"start": "2015-03-20T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-03-20T19:00:00", "title": "Taller de \"Iniciaci\u00f3n a la fotograf\u00eda Digital II\""}, {"start": "2015-04-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-04-04T00:00:00", "title": "II Feria de Artesan\u00eda y Manualidades (Nueva)"}, {"start": "2015-04-07T19:30:00", "allday": false, "end": "2015-04-07T19:30:00", "title": "Curso de marketing y redes sociales al servicio de los peque\u00f1os empresarios y aut\u00f3nomos"}, {"start": "2015-03-19T17:30:00", "allday": false, "end": "2015-03-19T17:30:00", "title": "Taller de Cer\u00e1mica para Adultos"}, {"start": "2015-03-21T11:30:00", "allday": false, "end": "2015-03-21T11:30:00", "title": "Taller de Cer\u00e1mica para ni\u00f1os"}, {"start": "2015-04-08T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-04-08T00:00:00", "title": "Cursos de conversaci\u00f3n en franc\u00e9s, tanto de iniciaci\u00f3n como de perfeccionamiento"}, {"start": "2015-04-27T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-04-27T20:30:00", "title": "Curso de Protocolo (formas de mejorar las relaciones sociales y empresariales)"}, {"start": "2015-04-09T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-04-09T20:30:00", "title": "Curso de Personal Shopper (trucos para saber vestir en cualquier ocasi\u00f3n)"}, {"start": "2015-03-27T19:30:00", "allday": false, "end": "2015-03-27T19:30:00", "title": "Taller de Yoga II"}, {"start": "2015-03-28T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-03-28T00:00:00", "title": "Semana Santa 2015. Bas\u00edlica de Llanes"}, {"start": "2015-03-28T18:30:00", "allday": false, "end": "2015-03-28T18:30:00", "title": "Presentaci\u00f3n de la novela \"La tierra de los corazones negros\""}, {"start": "2015-03-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-03-22T00:00:00", "title": "Feria de Oportunidades"}, {"start": "2015-04-11T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-04-11T20:00:00", "title": "Concierto de Foolanos y Menganos"}, {"start": "2015-03-28T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-03-28T20:00:00", "title": "Concierto del grupo \"Felpeyu\""}, {"start": "2015-03-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-03-21T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2015-03-28T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-03-28T00:00:00", "title": "Taller de Reposter\u00eda en Vidiago"}, {"start": "2015-03-31T10:00:00", "allday": false, "end": "2015-03-31T10:00:00", "title": "1\u00aa Marcha Costera Plan de Infancia de Llanes"}, {"start": "2015-03-30T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-04-01T00:00:00", "title": "V Torneo de F\u00fatbol Concejo de Llanes"}, {"start": "2015-03-26T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-05-12T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Artesanos de San Roque del Acebal\""}, {"start": "2015-04-02T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-04-02T20:00:00", "title": "\"Concierto  con historia\" del guitarrista Rub\u00e9n L\u00f3pez P\u00e9rez"}, {"start": "2015-04-03T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-04-03T20:00:00", "title": "Concierto \"BionicTempo\" (fusi\u00f3n de jazz, la tecnolog\u00eda y la interpretaci\u00f3n de varios instrumentos de viento)"}, {"start": "2015-04-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-05-10T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n conmemorativa \"100 a\u00f1os de F\u00fatbol\" de la RFFPA"}, {"start": "2015-05-01T11:00:00", "allday": false, "end": "2015-05-01T11:00:00", "title": "XVIII Carrera Concejo de Llanes"}, {"start": "2015-03-27T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-04-05T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2015-04-09T19:30:00", "allday": false, "end": "2015-04-09T19:30:00", "title": "Ciclo de Conferencias \"Aula de pensamiento cient\u00edfico: del Macrocosmos al Microcosmos\""}, {"start": "2015-03-30T21:00:00", "allday": false, "end": "2015-03-30T21:00:00", "title": "Concierto de \"Eliseo Parra y alumnos del curso de percusi\u00f3n\""}, {"start": "2015-04-11T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-04-11T20:00:00", "title": "Mesa redonda sobre \"Modernizaci\u00f3n y avance social en la Espa\u00f1a de la 2\u00aa Rep\u00fablica\""}, {"start": "2015-04-16T18:30:00", "allday": false, "end": "2015-04-16T18:30:00", "title": "Conferencia \"Reiki es tu energ\u00eda\""}, {"start": "2015-04-17T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-04-17T20:00:00", "title": "Concierto del \"Coro de la Universidad de Oviedo\""}, {"start": "2015-03-31T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-04-17T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de \"Arte y Esp\u00edtitu\" de la escultora Rosario Rozas"}, {"start": "2015-04-10T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-04-10T20:00:00", "title": "Concierto de la cantante de tonada Marisa Valle Roso"}, {"start": "2015-04-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-04-25T00:00:00", "title": "Semana Cultural de Nueva"}, {"start": "2015-04-09T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-04-09T20:00:00", "title": "Charla-coloquio \"Conocimiento de las setas y micogatronom\u00eda\" en Nueva"}, {"start": "2015-04-25T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-04-25T00:00:00", "title": "XIX Rallye de Veh\u00edculos Cl\u00e1sicos \"Costa Cant\u00e1brica\""}, {"start": "2015-04-18T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-04-18T19:00:00", "title": "Tertulias en Llanes: \"Corrupci\u00f3n Pol\u00edtica. Regeneraci\u00f3n Democr\u00e1tica\""}, {"start": "2015-05-15T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-05-15T00:00:00", "title": "Expoverbena 2015 en Llanes"}, {"start": "2015-04-18T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-04-18T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n del grupo de teatro concejo de Llanes \"El caso de la mujer asesinadita\" en Porr\u00faa"}, {"start": "2015-04-10T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-04-12T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2015-04-24T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-04-24T20:00:00", "title": "Presentaci\u00f3n de la 4\u00aa reedici\u00f3n del \"Diccionario de X\u00edriga\""}, {"start": "2015-04-22T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-04-22T20:00:00", "title": "Proyecci\u00f3n del documental \"Max Aub. Diario de Djelfa\" de Luis Felipe Capell\u00edn"}, {"start": "2015-04-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-04-19T00:00:00", "title": "Seminario Internacional de Iaido"}, {"start": "2015-04-25T18:00:00", "allday": false, "end": "2015-04-25T18:00:00", "title": "Presentaci\u00f3n del libro \"La protecci\u00f3n. Una invitaci\u00f3n a los \u00e1ngeles\""}, {"start": "2015-05-16T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-05-30T00:00:00", "title": "\"Exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica \"Miraes 2014\""}, {"start": "2015-05-01T20:15:00", "allday": false, "end": "2015-05-01T20:15:00", "title": "Concierto de la Coral \"Herriko Abestiak\" de Portugalete"}, {"start": "2015-05-02T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-05-02T20:00:00", "title": "Presentaci\u00f3n de la novela \"Algo que ocultar\" de Ana Zarauza"}, {"start": "2015-05-08T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-05-08T20:00:00", "title": "Presentaci\u00f3n del libro \"Autobiograf\u00eda de un yogui\""}, {"start": "2015-05-09T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-05-09T19:00:00", "title": "Tertulias en Llanes: \"Que Llanes queremos, que Llanes nos ofrecen\""}, {"start": "2015-05-08T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-05-08T00:00:00", "title": "Jornadas Gastron\u00f3micas del Marisco"}, {"start": "2015-05-08T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-05-08T19:00:00", "title": "Taller de \"Iniciaci\u00f3n a la fotograf\u00eda Digital III\""}, {"start": "2015-04-23T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-04-23T20:00:00", "title": "Presentaci\u00f3n del libro \"Lluvitativo. Paisaje y Memoria\". Recital po\u00e9tico con acompa\u00f1amiento de guitarra"}, {"start": "2015-05-03T10:00:00", "allday": false, "end": "2015-05-03T10:00:00", "title": "IV Open BTT Villa de Llanes"}, {"start": "2015-05-06T10:30:00", "allday": false, "end": "2015-05-06T10:30:00", "title": "Curso de orientaci\u00f3n familiar"}, {"start": "2015-05-01T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-05-01T20:00:00", "title": "Concierto del grupo etnogr\u00e1fico \"Muyeres\""}, {"start": "2015-05-02T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-05-02T20:00:00", "title": "Concierto del grupo de folk \"Al son d\u00b4Amieva\""}, {"start": "2015-05-02T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-05-02T00:00:00", "title": "V Jornadas Gastron\u00f3micas de las Panchinas (Hontoria)"}, {"start": "2015-05-04T19:30:00", "allday": false, "end": "2015-05-04T19:30:00", "title": "Charla Informativa: \"Educar desde el respeto mutuo. La disciplina positiva como herramienta para padres y educadores\""}, {"start": "2015-04-30T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-04-30T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral \"Estos f\u00edos... que listos son\" en Posada"}, {"start": "2015-05-09T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-05-10T00:00:00", "title": "Coca Cola ProAndrin 2015 (Circuito Asturiano de Bodyboard)"}, {"start": "2015-05-06T19:30:00", "allday": false, "end": "2015-05-06T19:30:00", "title": "Ciclo de conferencias \"Filosof\u00eda y Sociedad\""}, {"start": "2015-05-08T18:00:00", "allday": false, "end": "2015-05-08T18:00:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral por la compa\u00f1\u00eda \"El Reflejo Teatro\" en Posada"}, {"start": "2015-05-15T19:30:00", "allday": false, "end": "2015-05-15T19:30:00", "title": "Tertulias en Llanes: \"Queremos seguir siendo un pueblu\" en Porr\u00faa"}, {"start": "2015-05-27T00:00:00", "allday": false, "end": "2015-05-28T18:00:00", "title": "Jornadas Indianas en el IES de Llanes"}, {"start": "2015-05-30T11:30:00", "allday": false, "end": "2015-05-30T11:30:00", "title": "Espacio infantil \"Sabadabadoo\""}, {"start": "2015-05-20T19:30:00", "allday": false, "end": "2015-05-20T19:30:00", "title": "Sesi\u00f3n informativa de la Uni\u00f3n de Consumidores de Asturias"}, {"start": "2015-06-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-20T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica \"Llueve y Ne\u00f1es\" de Jos\u00e9 Velasco Su\u00e1rez"}, {"start": "2015-05-29T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-05-29T20:30:00", "title": "Representaci\u00f3n del grupo de teatro \"Cima\" de dos obras c\u00f3micas asturianas"}, {"start": "2015-06-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-04T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n colectiva de alumn@s de los cursos municipales"}, {"start": "2015-07-07T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-07-07T20:30:00", "title": "Concierto y presentaci\u00f3n del nuevo trabajo discogr\u00e1fico de la pianista Paz del Castillo"}, {"start": "2015-06-26T22:30:00", "allday": false, "end": "2015-06-26T22:30:00", "title": "Proyecci\u00f3n nocturna de fotograf\u00edas con el acompa\u00f1amiento musical de la Banda de M\u00fasica de Llanes"}, {"start": "2015-05-17T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-05-17T19:00:00", "title": "Homenaje al Teatro (inauguraci\u00f3n del tel\u00f3n)"}, {"start": "2015-06-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-06-21T00:00:00", "title": "IV Torneo Voley - Playa \"Villa de Llanes\""}, {"start": "2015-08-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-31T00:00:00", "title": "Llanes M\u00fasica: XXVIII Curso Internacional de M\u00fasica de Llanes"}, {"start": "2015-08-22T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-24T00:00:00", "title": "Llanes M\u00fasica: XVII Concurso Internacional de Violonchelo \"Villa de Llanes\" 2015"}, {"start": "2015-05-23T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-05-23T20:00:00", "title": "Concierto del grupo de folk \"Aire Quintetu\""}, {"start": "2015-07-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-31T00:00:00", "title": "Campamento Rural Llac\u00edn 2015"}, {"start": "2015-06-26T21:30:00", "allday": false, "end": "2015-06-26T21:30:00", "title": "II B/R Music & Comedy Fest en Balmori"}, {"start": "2016-05-21T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-05-21T00:00:00", "title": "El Bollu (Fiesta de San Fernando) en Cu\u00e9"}, {"start": "2015-06-06T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-06-06T20:00:00", "title": "Presentaci\u00f3n del poemario \"Abajo las persianas\" de Ritxi Poo"}, {"start": "2015-06-01T18:00:00", "allday": false, "end": "2015-06-01T18:00:00", "title": "Concierto de clausura del curso infantil \"Jugando con M\u00fasica\""}, {"start": "2015-06-06T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-06-06T20:00:00", "title": "Gala de Tonada"}, {"start": "2015-06-06T18:30:00", "allday": false, "end": "2015-06-06T18:30:00", "title": "Espect\u00e1culo del payaso Antonio Moreno: \"una tarde en la \u00f3pera\""}, {"start": "2015-06-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-06-05T00:00:00", "title": "Mesa redonda:\"La pesca en Llanes: \u00bfse nota ya el cambio clim\u00e1tico?"}, {"start": "2015-06-03T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-06-03T00:00:00", "title": "Jornada \u201cHacia una econom\u00eda baja en carbono\u201d"}, {"start": "2015-06-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-06-05T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2015-06-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-06-06T00:00:00", "title": "La Sacramental en Porr\u00faa"}, {"start": "2015-06-12T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-06-12T19:00:00", "title": "Taller: Cuidado de la piel en verano y automaquillaje express"}, {"start": "2015-06-14T13:00:00", "allday": false, "end": "2015-06-14T13:00:00", "title": "Concierto de la Banda Municipal de M\u00fasica de Llanes"}, {"start": "2015-06-12T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-06-12T20:00:00", "title": "Concierto Alumnos de Canto de la Escuela Municipal de M\u00fasica"}, {"start": "2015-06-07T12:00:00", "allday": false, "end": "2015-06-07T12:00:00", "title": "II Llaniscada"}, {"start": "2015-06-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-06-14T00:00:00", "title": "San Antonio en Pendueles"}, {"start": "2015-06-12T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-15T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica \"San Juan, su Danza, sus Enrames y sus Gentes\" en Nueva de Llanes"}, {"start": "2015-08-19T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-21T00:00:00", "title": "Curso de verano de la University of Maryland \"70 a\u00f1os del fin de la 2\u00aa Guerra Mundial\""}, {"start": "2015-06-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-06-14T00:00:00", "title": "II Torneo Vimoil Repsol Balonmano Playa Villa de Llanes"}, {"start": "2016-07-15T19:30:00", "allday": false, "end": "2016-07-15T19:30:00", "title": "XIII Gala de Tonada Asturiana en Nueva"}, {"start": "2015-06-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-06-21T00:00:00", "title": "VI Torneo de F\u00fatbol de Veteranos Villa de Llanes"}, {"start": "2015-07-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-31T00:00:00", "title": "Campamento Urbano Verano Llanes 2015"}, {"start": "2015-06-24T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-06-24T20:00:00", "title": "Sesi\u00f3n de Cantos C\u00f3smicos de Paramhasnsa Yogananda"}, {"start": "2015-06-19T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-06-19T20:30:00", "title": "Concierto Fin de Curso del Taller de M\u00fasica y Canto Tradicional de Marta Elola y alumnos/as"}, {"start": "2015-07-02T20:15:00", "allday": false, "end": "2015-07-02T20:15:00", "title": "Ciclo de Conciertos de Grupos Corales Asturianos"}, {"start": "2015-06-29T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-22T00:00:00", "title": "IX Campus de F\u00fatbol Gerardo Noriega 2015"}, {"start": "2015-06-24T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-06-25T20:00:00", "title": "Concierto de Fin de Curso de los Alumnos de la Escuela Municipal de M\u00fasica"}, {"start": "2015-07-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-18T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n del fot\u00f3grafo F\u00e9lix Gonz\u00e1lez Mu\u00f1iz y el escultor Francisco Ige\u00f1o"}, {"start": "2015-07-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-02T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de Alfredo \u00c1lvarez (Fotograf\u00eda Light Painting) y Esther Sacco (Pintura)"}, {"start": "2015-08-03T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-16T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n del pintor holand\u00e9s Jan van der Hidde (Pintura)"}, {"start": "2015-08-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-30T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de Roc\u00edo Gonz\u00e1lez Fern\u00e1ndez (Fotograf\u00eda) y Diego Fern\u00e1ndez Colum\u00e9 (Pintura)"}, {"start": "2015-08-31T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-09-13T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de  \u201cPaisajes fotogr\u00e1ficos de Llanes\u201d de Carlos \u00c1lvarez de Benito y \u201cTiempo de trenes, trenes sin tiempo\u201d, de Pilar Prado Otero (Pintura)"}, {"start": "2015-09-15T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-10-14T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de Pepsegura (Pintura)"}, {"start": "2015-06-27T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-06-27T00:00:00", "title": "Santa Isabel (El Cuetu - Mer\u00e9)"}, {"start": "2016-07-09T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-09T00:00:00", "title": "La Sacramental (Mer\u00e9)"}, {"start": "2015-06-25T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-06-25T00:00:00", "title": "Muestra del Festival de Cine Palestino"}, {"start": "2016-06-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-06-24T00:00:00", "title": "San Juan (Villa-Caldue\u00f1u)"}, {"start": "2015-07-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-17T00:00:00", "title": "Taller de \"Baile de sevillanas para todas las edades\""}, {"start": "2015-07-28T11:00:00", "allday": false, "end": "2015-07-30T11:00:00", "title": "Taller infantil \"Entre barro I\""}, {"start": "2015-07-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-04T00:00:00", "title": "Curso de masaje para Beb\u00e9s de 0 a 1 a\u00f1o"}, {"start": "2015-06-27T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-06-28T00:00:00", "title": "II Mercado de Artesan\u00eda B/R"}, {"start": "2015-07-03T22:30:00", "allday": false, "end": "2015-07-03T22:30:00", "title": "Espect\u00e1culo teatral en la calle \"Parasoles barrocos\""}, {"start": "2015-07-27T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-07-27T20:30:00", "title": "Presentaci\u00f3n de la novela \"Al Socaire\" de \u00c1ngel Anuarve"}, {"start": "2015-08-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-01T00:00:00", "title": "Folixa de Lled\u00edas (Lled\u00edas)"}, {"start": "2015-07-04T16:30:00", "allday": false, "end": "2015-07-04T16:30:00", "title": "Gran Festival Infantil de las Fiestas de La Magdalena (Llanes)"}, {"start": "2015-07-10T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-07-10T20:30:00", "title": "XIX Concierto de la Agrupaci\u00f3n Coral \"Concejo de Llanes\""}, {"start": "2015-07-18T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-18T00:00:00", "title": "Programaci\u00f3n de las fiestas de Santa M\u00aa Magdalena (Torneo Padel y Verbena del Clavel)"}, {"start": "2015-07-19T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-19T00:00:00", "title": "Programaci\u00f3n de las fiestas de Santa M\u00aa Magdalena (Torneo Padel y Concurso de Marmita)"}, {"start": "2015-07-08T22:30:00", "allday": false, "end": "2015-07-08T22:30:00", "title": "Inicio Gira Orquesta Principado S. XXI (Posada la Vieja)"}, {"start": "2015-07-06T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-07-06T20:30:00", "title": "Presentaci\u00f3n del libro de fotograf\u00edas \"Asturias Costa Atl\u00e1ntica\" de F\u00e9lix Gonz\u00e1lez Mu\u00f1iz"}, {"start": "2015-07-08T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-07-08T20:30:00", "title": "Mesa redonda sobre \"la intrahistoria y anecdotario de la fiesta de la Magdalena\""}, {"start": "2015-07-10T21:00:00", "allday": false, "end": "2015-07-10T21:00:00", "title": "Teatro C\u00f3mico Asturiano: \"La Allerana\", por la Compa\u00f1\u00eda Asturiana de Comedias"}, {"start": "2015-07-25T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-25T00:00:00", "title": "IV Desaf\u00edo Playas de Llanes"}, {"start": "2015-08-04T11:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-06T11:00:00", "title": "Taller infantil \"Entre barro II\""}, {"start": "2015-07-12T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-12T00:00:00", "title": "I Jornada \"Mu\u00e9vete Nueva\" (Nueva)"}, {"start": "2015-07-15T22:00:00", "allday": false, "end": "2015-07-15T22:00:00", "title": "Representaci\u00f3n de teatro para todos los p\u00fablicos \"Quijote 400 y pico\" (Andr\u00edn)"}, {"start": "2015-07-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-17T00:00:00", "title": "Masterclass de saxof\u00f3n"}, {"start": "2015-07-25T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-07-25T20:30:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral \"El caso de la mujer asesinadita\""}, {"start": "2015-07-11T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-07-11T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral para p\u00fablico infantil y familiar: \"Cuentos infantiles: cuenta-cuentos y t\u00edteres\""}, {"start": "2015-08-24T16:30:00", "allday": false, "end": "2015-08-27T18:00:00", "title": "Taller infantil: \"M\u00fasica y juegos: divi\u00e9rtete a todo ritmo II\""}, {"start": "2015-07-10T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-10T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2015-07-14T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-07-14T20:30:00", "title": "Concierto del d\u00fao instrumental \"ARtCOS\" (m\u00fasica barroca) en Barro"}, {"start": "2015-07-16T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-07-16T20:30:00", "title": "Concierto del d\u00fao instrumental \"Voce di Ripieno\" (m\u00fasica barroca) en Barro"}, {"start": "2015-07-17T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-07-17T20:30:00", "title": "XVIII Encuentro de Habaneras (Llanes)"}, {"start": "2015-07-19T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-19T00:00:00", "title": "Doble actuaci\u00f3n de la Coral \"San Mart\u00edn\" en Celorio y Hontoria "}, {"start": "2015-07-23T22:00:00", "allday": false, "end": "2015-07-23T22:00:00", "title": "Concierto de Rafa Lorenzo en Llanes"}, {"start": "2015-07-24T11:30:00", "allday": false, "end": "2015-07-24T11:30:00", "title": "Taller infantil \"La maleta m\u00fasical I. M\u00fasica en familia\""}, {"start": "2015-07-25T17:30:00", "allday": false, "end": "2015-07-25T17:30:00", "title": "Taller infantil \"La panda del Trasgu\""}, {"start": "2015-07-28T22:30:00", "allday": false, "end": "2015-07-28T22:30:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral para todos los p\u00fablicos: \"Los chismorreos de las mujeres\""}, {"start": "2015-07-29T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-07-29T20:30:00", "title": "Recital po\u00e9tico: \"Poes\u00eda entre amigos\" (4\u00aa edici\u00f3n)"}, {"start": "2015-07-30T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-07-30T20:30:00", "title": "Recital: \"Melod\u00edas de Broadway: Chansons y Cabaret\""}, {"start": "2015-07-27T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-03-27T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n: \"Llanes y las ballenas\""}, {"start": "2015-07-27T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-07-31T22:00:00", "title": "Taller \"Baile de Sevillanas para todas las edades\" (curso avanzado)"}, {"start": "2015-07-16T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-31T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Paisajes marinos: la costa del Valle de San Jorge\""}, {"start": "2015-08-04T11:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-04T11:00:00", "title": "Taller de escultura de cer\u00e1mica para ni\u00f1os (Posada)"}, {"start": "2015-07-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-31T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica \"Ye natural\" de Jorge Fern\u00e1ndez (Posada)"}, {"start": "2015-07-23T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-07-23T19:00:00", "title": "Teatro infantil por la compa\u00f1\u00eda \"Quiquilim\u00f3n\" (Nueva)"}, {"start": "2015-08-01T22:30:00", "allday": false, "end": "2015-08-01T22:30:00", "title": "Representaci\u00f3n de teatro \"Las Troyanas\" de Eur\u00edpedes"}, {"start": "2015-08-18T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-18T20:00:00", "title": "T\u00edteres: \"Cuentos de casa\" (Posada)"}, {"start": "2015-07-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-18T00:00:00", "title": "I Jornada Animalista \"El d\u00eda de los animales\""}, {"start": "2015-07-24T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-07-24T20:00:00", "title": "Fiesta de Verano (Nueva)"}, {"start": "2015-07-25T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-30T00:00:00", "title": "Semana Cultural de La Marina (Vidiago)"}, {"start": "2015-08-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-01T00:00:00", "title": "Merc\u00e1u tradicional de La Marina (Vidiago)"}, {"start": "2015-08-06T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-06T20:00:00", "title": "Presentaci\u00f3n del libro \"Una historia sencilla\""}, {"start": "2015-08-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-14T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Luz y color\" en Nueva"}, {"start": "2015-07-31T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-31T00:00:00", "title": "Concierto de \"Los Foolanos\" en Riegu- Vidiago"}, {"start": "2015-08-01T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-08-01T20:30:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral \"El caso de la mujer asesinadita\" en Posada"}, {"start": "2015-08-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-14T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Hojas y cortezas del tard\u00edu\" de Jos\u00e9 Manuel Balbuena Su\u00e1rez en Posada"}, {"start": "2015-07-31T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-07-31T20:00:00", "title": "Malabares y mag\u00eda en Posada"}, {"start": "2015-08-04T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-08-04T20:30:00", "title": "Concierto del tr\u00edo \"The Barokers\" (repertorio barroco) en Barro"}, {"start": "2015-08-05T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-08-05T20:30:00", "title": "II Mesa redonda: \"San Roque: evocaci\u00f3n, sentimiento y testimonio de una fiesta hist\u00f3rica\""}, {"start": "2015-08-07T11:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-07T11:00:00", "title": "Taller de \u201cBreathfulness\u201d (Respiraci\u00f3n consciente)"}, {"start": "2015-08-07T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-08-07T20:30:00", "title": "Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \"Moby Dick\""}, {"start": "2015-08-10T10:30:00", "allday": false, "end": "2015-08-13T11:45:00", "title": "Taller \"yoga para ni\u00f1os en ingl\u00e9s\""}, {"start": "2015-08-10T16:30:00", "allday": false, "end": "2015-08-13T18:00:00", "title": "Taller infantil y juvenil de \"teatro en ingl\u00e9s\""}, {"start": "2015-08-10T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-08-10T20:30:00", "title": "Concierto l\u00edrico"}, {"start": "2015-08-11T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-08-11T20:30:00", "title": "Concierto del Coro \"Ars Poliphonica\" de Santander"}, {"start": "2015-08-12T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-12T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral en la calle para p\u00fablico infantil y familiar: \"Farsas de gui\u00f1ol\""}, {"start": "2015-09-10T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-09-10T20:00:00", "title": "Presentaci\u00f3n del libro \u201c20 d\u00edas, 20 olas\u201d, de Alejandro Avello Palacios"}, {"start": "2015-07-31T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-07-31T00:00:00", "title": "Campa\u00f1a este verano..... cuidate en la playa"}, {"start": "2015-07-29T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-02T00:00:00", "title": "II Feria de LLANES Artesan\u00eda"}, {"start": "2015-08-08T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-08T20:00:00", "title": "Concierto del guitarrista Rub\u00e9n L\u00f3pez P\u00e9rez (Nueva)"}, {"start": "2015-08-11T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-08-11T20:30:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral \"Xanas y Bruxas, texedoras de sue\u00f1os\" (Nueva)"}, {"start": "2015-08-05T11:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-07T13:00:00", "title": "Taller de teatro de improvisaci\u00f3n para ni\u00f1@s (Nueva)"}, {"start": "2015-08-13T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-08-13T20:30:00", "title": "Recital l\u00edrico \"Canciones de guerras mundiales\""}, {"start": "2015-08-08T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-08T19:00:00", "title": "Taller infantil \"La panda del Trasgu\""}, {"start": "2015-08-14T11:30:00", "allday": false, "end": "2015-08-14T11:30:00", "title": "Taller infantil: \"La maleta musical II. M\u00fasica en familia\""}, {"start": "2015-08-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-01T00:00:00", "title": "Programaci\u00f3n de las fiestas de San Roque - Llanes"}, {"start": "2015-08-06T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-08-06T20:30:00", "title": "Concierto de la \"Coral Concejo de Llanes\" (Dentro de la Programaci\u00f3n de las Fiestas de San Roque - Llanes)"}, {"start": "2015-08-08T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-08T00:00:00", "title": "IX Concurso de Pesca de Fondo \"Bando de San Roque\""}, {"start": "2015-08-09T11:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-09T11:00:00", "title": "II Carrera Popular \"Bando de San Roque\""}, {"start": "2015-08-13T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-13T21:00:00", "title": "D\u00eda Infantil (Fiestas de San Roque - Llanes)"}, {"start": "2015-08-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-23T00:00:00", "title": "XV Torneo de Golf \"Bando de San Roque\" y Gran Gira a Pancar"}, {"start": "2015-08-31T21:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-31T21:00:00", "title": "Despedida de las Fiestas de San Roque (Llanes)"}, {"start": "2015-08-08T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-09T00:00:00", "title": "2\u00ba Merc\u00e1u Tradicional (San Roque del Acebal)"}, {"start": "2015-08-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-23T00:00:00", "title": "XIV RASTRILLO POPULAR \"BROCANTE\" (NUEVA)"}, {"start": "2015-08-22T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-08-22T00:00:00", "title": "San Ram\u00f3n - El Bollu (Gara\u00f1a de Pr\u00eda)"}, {"start": "2016-08-27T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-27T00:00:00", "title": "San Ram\u00f3n (Gara\u00f1a de Pr\u00eda)"}, {"start": "2015-08-18T21:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-18T21:00:00", "title": "Concierto del guitarrista y cantautor Rody Herrera (Blues/Jazz)"}, {"start": "2015-08-26T23:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-26T23:00:00", "title": "Fiesta de disfraces del verano (Nueva)"}, {"start": "2015-08-09T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-09T19:00:00", "title": "\u00a1Cu\u00e9ntame un cuento! con Ana Mor\u00e1n (Ardisana)"}, {"start": "2015-08-22T21:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-22T21:00:00", "title": "Representaci\u00f3n de teatro c\u00f3mico asturiano en Hontoria"}, {"start": "2015-08-24T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-24T19:00:00", "title": ". Concierto de Laureados del XVII Concurso Internacional \u201cVilla de Llanes\u201d de Violonchelo"}, {"start": "2015-08-25T22:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-25T22:00:00", "title": "Representaci\u00f3n Teatral \"Las Lenguateras\""}, {"start": "2015-08-26T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-08-26T20:30:00", "title": "Presentaci\u00f3n del libro infantil \u201cLos cazatesoros de Llanes\u201d"}, {"start": "2015-08-26T22:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-26T22:00:00", "title": "Concierto nocturno del XXVIII Curso Internacional de M\u00fasica"}, {"start": "2015-08-27T22:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-27T22:00:00", "title": "Concierto nocturno del XXVIII Curso Internacional de M\u00fasica"}, {"start": "2015-08-28T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-28T20:00:00", "title": "Conferencia: \"La caza de la ballena en Asturias\""}, {"start": "2015-08-28T22:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-28T22:00:00", "title": "Concierto nocturno del XXVIII Curso Internacional de M\u00fasica"}, {"start": "2015-08-29T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-29T20:00:00", "title": "Concierto de la Orquesta de C\u00e1mara del XXVIII Curso Internacional de M\u00fasica (Celorio)"}, {"start": "2015-08-30T21:45:00", "allday": false, "end": "2015-08-30T21:45:00", "title": "Concierto de Clausura del XXVIII Curso Internacional de M\u00fasica"}, {"start": "2015-08-12T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-12T19:00:00", "title": "Animaci\u00f3n musical infantil en Posada "}, {"start": "2015-08-21T19:30:00", "allday": false, "end": "2015-08-21T19:30:00", "title": "Cuentacuentos: \"Caja de ilusiones\" en Posada"}, {"start": "2015-08-18T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-09-10T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de Montserrat del R\u00edo Rodr\u00edguez (Fotograf\u00eda) en Nueva"}, {"start": "2015-08-22T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-08-22T20:30:00", "title": "Concierto de Folk asturiano por H\u00e9ctor Braga en Nueva"}, {"start": "2015-08-29T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-08-29T20:30:00", "title": "Concierto de Folk y m\u00fasica tradicional con Marta Elola y el grupo L\u00b4Invernal en Nueva"}, {"start": "2015-09-11T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-09-30T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de \"Arte y Esp\u00edtitu\" de la escultora Rosario Rozas en Nueva"}, {"start": "2015-08-28T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-28T19:00:00", "title": "Taller infantil \"La panda del Trasgo. Aventuras mitol\u00f3gicas\" en Posada"}, {"start": "2015-08-14T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-14T20:00:00", "title": "Proyecci\u00f3n audiovisual y coloquio \"Asturias con Nepal: antes y despu\u00e9s del terremoto\""}, {"start": "2015-08-14T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-14T20:00:00", "title": "Presentaci\u00f3n del libro \"Retazos, de Historia, Tradiciones y Cultura de Nueva y del Valle de San Jorge\" en Nueva"}, {"start": "2015-08-21T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-08-21T20:00:00", "title": "Recital - Presentaci\u00f3n del libro \"Macedonia de Frutas\" de Miguel Garrido (Nueva)"}, {"start": "2015-09-03T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-09-03T20:00:00", "title": "Mesa redonda: \u201cLa Gu\u00eda: evocaci\u00f3n, sentimiento y testimonio de una fiesta hist\u00f3rica\u201d"}, {"start": "2015-08-19T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-09-22T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Joaqu\u00edn Otiz, un arquitecto racionalista: arquitectura y modernidad en el Llanes de los a\u00f1os 30\" (C. C. de Posada)"}, {"start": "2015-09-11T20:30:00", "allday": false, "end": "2015-09-11T20:30:00", "title": "XIII Concierto L\u00edrico en Nueva"}, {"start": "2015-09-11T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-09-13T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2015-09-15T19:30:00", "allday": false, "end": "2015-09-15T19:30:00", "title": "Concierto del grupo coral franc\u00e9s \"Fiesta\" en Hontoria"}, {"start": "2015-09-17T19:30:00", "allday": false, "end": "2015-09-17T19:30:00", "title": "Concierto del grupo coral franc\u00e9s \"Fiesta\" en Llanes"}, {"start": "2015-09-11T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-09-11T20:00:00", "title": "Zarzuela: \"Agua, azucarillos y aguardiente\""}, {"start": "2015-09-25T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-09-25T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral: \"\u00a1Silencio, se roba!\" en Porr\u00faa"}, {"start": "2015-09-26T21:00:00", "allday": false, "end": "2015-09-26T21:00:00", "title": "Fin de Fiestas de La Gu\u00eda (Llanes)"}, {"start": "2015-09-18T19:30:00", "allday": false, "end": "2015-09-18T19:30:00", "title": "Charla-proyecci\u00f3n \"De rescates y otras cosas\" a cargo de Salvi Mu\u00f1oz Gonz\u00e1lez en Nueva"}, {"start": "2015-09-19T18:00:00", "allday": false, "end": "2015-09-19T18:00:00", "title": "Taller micol\u00f3gico en Nueva"}, {"start": "2015-09-18T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-09-18T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2015-10-02T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-10-04T00:00:00", "title": "Curso de monitor-gu\u00eda de mountain bike"}, {"start": "2015-09-26T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-09-26T19:00:00", "title": "Actuaci\u00f3n del grupo aficionado de variedades \"Alegr\u00edas de Poniente\" de Benidorm"}, {"start": "2015-09-25T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-09-27T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2015-10-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-10-04T00:00:00", "title": "XIV Raid H\u00edpico Club MYC-Ayuntamiento de Llanes (Porrua)"}, {"start": "2015-10-02T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-10-02T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n de la comedia \"L\u00b4atracu\" (La Borbolla)"}, {"start": "2015-10-02T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-10-02T20:00:00", "title": "Conferencia sobre \"El arte de la meditaci\u00f3n\""}, {"start": "2015-10-02T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-10-02T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2015-10-03T18:00:00", "allday": false, "end": "2015-10-03T18:00:00", "title": "Conferencia \"La Medicina Veterinaria en el Reino Unido\""}, {"start": "2015-10-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-10-30T00:00:00", "title": "Campa\u00f1a de impulso al reciclaje (con un variado programa de actividades)"}, {"start": "2015-10-03T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-10-03T00:00:00", "title": "4\u00ba Festival La Xata La Rifa 2015"}, {"start": "2015-10-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-10-15T00:00:00", "title": "Programa de Actividades y Exposicion \"La capilla y la fiesta de Santa Teresa\" en Nueva "}, {"start": "2015-10-10T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-10-10T19:00:00", "title": "Tertulias en Llanes: \"Banca Tradicional. Banca \u00c9tica\""}, {"start": "2015-10-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-10-17T00:00:00", "title": "X Torneo Concejo de Llanes de Bolos Cuatreada (La Venta los Probes)"}, {"start": "2015-10-09T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-10-09T20:00:00", "title": "Presentaci\u00f3n del libro \"Retazos de Historia, tradiciones y cultura de Nueva y del Valle de San Jorge\""}, {"start": "2015-11-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-11-06T00:00:00", "title": "XIV Jornadas Gastron\u00f3micas de la Fabada, Fabes y Verdinas"}, {"start": "2015-10-10T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-10-10T00:00:00", "title": "Campeonato Coca Cola ProAndr\u00edn de bodyboard (Andr\u00edn)"}, {"start": "2015-10-27T19:30:00", "allday": false, "end": "2015-10-27T19:30:00", "title": "Taller de Yoga III"}, {"start": "2015-10-26T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-10-26T19:00:00", "title": "Taller de Encuadernaci\u00f3n en Balmori"}, {"start": "2015-11-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-11-05T00:00:00", "title": "Curso de orientaci\u00f3n familiar"}, {"start": "2015-11-02T16:30:00", "allday": false, "end": "2015-11-02T16:30:00", "title": "Taller gratuito de escritura para alumnos de secundaria"}, {"start": "2015-10-21T18:00:00", "allday": false, "end": "2015-10-21T18:00:00", "title": "Taller de Tai Chi"}, {"start": "2015-10-27T17:30:00", "allday": false, "end": "2015-10-27T17:30:00", "title": "Taller Infantil \"Jugando con M\u00fasica III\""}, {"start": "2015-11-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-01-25T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Exhumando Fosas, Recuperando Dignidades\""}, {"start": "2015-12-04T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-04T20:00:00", "title": "Conferencia: \"Llanes: estelas y reflejos de una guerra lejana\""}, {"start": "2015-12-05T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-05T19:00:00", "title": "Representaci\u00f3n por la compa\u00f1\u00eda \"Carlos Alba\" de \"Cuentos\" en Balmori"}, {"start": "2015-12-07T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-07T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral \"Mitad y mitad\" por el Grupo de Teatro La Capacha"}, {"start": "2015-12-11T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-11T20:00:00", "title": "Proyecci\u00f3n del documental \"Ni\u00f1as de hojalata\" de Miguel Bardem"}, {"start": "2015-12-12T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-12T19:00:00", "title": "Tertulias en Llanes: \"El lobo y la ganader\u00eda sostenible\""}, {"start": "2015-10-17T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-10-17T20:00:00", "title": "\u00d3pera en Llanes: Retransmisi\u00f3n en directo desde el teatro Campoamor"}, {"start": "2015-10-29T09:00:00", "allday": false, "end": "2015-10-29T09:00:00", "title": "Caf\u00e9 de trabajo"}, {"start": "2015-11-26T17:00:00", "allday": false, "end": "2015-11-26T17:00:00", "title": "Curso de manipulador de alimentos Hosteler\u00eda"}, {"start": "2015-10-31T17:00:00", "allday": false, "end": "2015-10-31T17:00:00", "title": "Fiesta de Halloween en Nueva"}, {"start": "2015-10-31T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-10-31T00:00:00", "title": "Amag\u00faestu"}, {"start": "2015-11-14T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-11-14T19:00:00", "title": "Tertulias en Llanes: \"Exhumando Fosas, Recuperando Dignidades\". "}, {"start": "2015-11-14T12:00:00", "allday": false, "end": "2015-11-14T12:00:00", "title": "Firma de libros Ian Gibson y Ram\u00f3n Garc\u00eda Pi\u00f1eiro"}, {"start": "2015-11-14T16:00:00", "allday": false, "end": "2015-11-14T16:00:00", "title": "Cruz Roja. Sesi\u00f3n informativa"}, {"start": "2015-11-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-11-20T00:00:00", "title": "D\u00eda Universal de los Derechos de la Infancia"}, {"start": "2015-11-20T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-11-20T20:00:00", "title": "Teatro: La Casa de Bernarda Alba"}, {"start": "2015-11-25T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-11-25T00:00:00", "title": "I Running Solidario contra la Violencia de G\u00e9nero"}, {"start": "2015-11-24T10:00:00", "allday": false, "end": "2015-11-24T10:00:00", "title": "Jornada: La responsabilidad penal de la empresa"}, {"start": "2015-12-06T09:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-06T09:00:00", "title": "I Mushing \"Los Bufones de Pr\u00eda\""}, {"start": "2015-12-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-12-06T00:00:00", "title": "Merc\u00e1u del Tard\u00edu en Nueva"}, {"start": "2015-12-03T18:30:00", "allday": false, "end": "2015-12-03T18:30:00", "title": "Reuni\u00f3n participativa Desarrollo Local del Sector Pesquero"}, {"start": "2015-12-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-12-04T00:00:00", "title": "Ruta de los Belenes de Nueva (Nueva de Llanes)"}, {"start": "2015-11-27T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-11-28T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2015-12-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-12-06T00:00:00", "title": "Merc\u00e1u Solidariu de segunda mano en Porr\u00faa"}, {"start": "2015-12-05T19:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-05T19:00:00", "title": "Presentaci\u00f3n de la novela \"Olor a piedras rotas\" de Miguel \u00c1ngel Galguera"}, {"start": "2015-12-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-12-04T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2015-12-10T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-12-20T00:00:00", "title": "VI Concurso Pincho Estrella de Llanescor"}, {"start": "2015-12-26T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-01-04T00:00:00", "title": "Carpa Infantil de Navidad (Parking del Sabl\u00f3n - Llanes)"}, {"start": "2015-12-27T18:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-27T18:00:00", "title": "Visita del Pr\u00edncipe Aliatar a Llanes"}, {"start": "2015-12-31T16:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-31T16:00:00", "title": "Carrera Popular San Silvestre en Llanes"}, {"start": "2016-01-05T19:00:00", "allday": false, "end": "2016-01-05T19:00:00", "title": "Cabalgata de SS. MM. los Reyes Magos en Llanes"}, {"start": "2015-12-07T20:15:00", "allday": false, "end": "2015-12-07T20:15:00", "title": "Concierto Solidario en apoyo a los campamentos Saharauis en Llanes"}, {"start": "2015-12-19T12:30:00", "allday": false, "end": "2015-12-19T12:30:00", "title": "Representaci\u00f3n de la obra \"La Hora del Globo y el Cuento\""}, {"start": "2015-12-19T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-01-23T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n de Pirograbados de Juan Antonio Somohano"}, {"start": "2015-12-19T19:30:00", "allday": false, "end": "2015-12-19T19:30:00", "title": "Concierto de \"Nueva Armon\u00eda, Sonrisas y Canto\" en Nueva"}, {"start": "2015-12-26T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-27T20:00:00", "title": "Concierto de Villancicos Tradicionales en Nueva y Villanueva de Pria"}, {"start": "2016-01-02T19:45:00", "allday": false, "end": "2016-01-02T19:45:00", "title": "Concierto de A\u00f1o Nuevo del \"Coro Concejo de Llanes\" en Nueva"}, {"start": "2015-12-19T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-12-20T00:00:00", "title": "Muestra de artesan\u00eda y talleres de talla de madera y cestas de papel en Llanes"}, {"start": "2015-12-29T16:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-29T16:00:00", "title": "Taller Infantil \"Noche vieja infantil\" en Nueva"}, {"start": "2015-12-18T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-01-06T00:00:00", "title": "Rastrillo Solidario de la ONG Cultura Ind\u00edgena en Posada"}, {"start": "2015-12-22T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-01-06T00:00:00", "title": "Pista de hielo ecol\u00f3gico (Plaza de La Magdalena - Llanes)"}, {"start": "2015-12-28T11:30:00", "allday": false, "end": "2015-12-29T11:30:00", "title": "Taller Infantil \"Los Cuadros de la Memoria\""}, {"start": "2015-12-30T17:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-31T11:00:00", "title": "Taller Infantil \"Villancicos\" "}, {"start": "2016-01-04T12:00:00", "allday": false, "end": "2016-01-04T12:00:00", "title": "Taller en familia \"Trasgu, el viajero del tiempo\""}, {"start": "2015-12-30T20:15:00", "allday": false, "end": "2015-12-30T20:15:00", "title": "Concierto \"Orquesta C\u00e9ltica Asturiana\" en Llanes"}, {"start": "2015-12-26T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-26T20:00:00", "title": "Concierto de la \"Agrupaci\u00f3n Coral Concejo de Llanes\" en La Pereda"}, {"start": "2015-12-29T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-29T20:00:00", "title": "Concierto de la \"Agrupaci\u00f3n Coral Concejo de Llanes\" en Llanes"}, {"start": "2015-12-28T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-28T20:00:00", "title": "Concierto de \"Paz del Castillo (piano)\" en Llanes"}, {"start": "2016-01-03T20:00:00", "allday": false, "end": "2016-01-03T20:00:00", "title": "Concierto de \"Albert Nuijten\" (guitarra cl\u00e1sica) en Llanes"}, {"start": "2015-12-19T12:30:00", "allday": false, "end": "2015-12-19T12:30:00", "title": "Cuenta cuento \"la hora del globo y el cuento\" en Llanes"}, {"start": "2015-12-24T12:30:00", "allday": false, "end": "2015-12-24T12:30:00", "title": "Teatro de sombras \"Cuentos y leyendas\" en Llanes"}, {"start": "2015-12-26T12:30:00", "allday": false, "end": "2015-12-26T12:30:00", "title": "Sesi\u00f3n de cuentos para p\u00fablico infantil y familiar \"Animaladas\" en Llanes"}, {"start": "2016-01-02T13:00:00", "allday": false, "end": "2016-01-02T13:00:00", "title": "Representaci\u00f3n de teatro costumbrista \"Selecci\u00f3n de sainetes asturianos\" en Llanes"}, {"start": "2016-01-03T12:00:00", "allday": false, "end": "2016-01-03T12:00:00", "title": "Cuenta cuentos teatralizado \"Color\u00edn colorado\" en Llanes"}, {"start": "2016-01-05T12:30:00", "allday": false, "end": "2016-01-05T12:30:00", "title": "Espect\u00e1culo de magia de \"Sergio Kab\" en Llanes"}, {"start": "2015-12-23T17:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-23T17:00:00", "title": "Ciclo de Cine Infantil en Llanes"}, {"start": "2015-12-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-12-23T00:00:00", "title": "Talleres Infantiles \"Navidad creativa\" en Posada"}, {"start": "2015-12-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-12-23T00:00:00", "title": "Talleres Infantiles \"Navidad creativa\" en Posada"}, {"start": "2015-12-28T18:30:00", "allday": false, "end": "2015-12-28T18:30:00", "title": "Teatro de sombras por la \"Compa\u00f1\u00eda Teasombro\" en Posada"}, {"start": "2015-12-29T18:30:00", "allday": false, "end": "2015-12-29T18:30:00", "title": "Show de magia de Pablo Picallo en Posada"}, {"start": "2015-12-30T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-30T20:00:00", "title": "Teatro para todos los p\u00fablicos \"El viudu alegre\" en Posada"}, {"start": "2015-12-22T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-01-30T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Arboles y Arbustos de Asturias\" en Nueva"}, {"start": "2015-12-26T18:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-26T18:00:00", "title": "Visita de Aliatar a Riegu (Vidiago)"}, {"start": "2015-12-29T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-29T20:00:00", "title": "Concierto de Navidad en Vidiago"}, {"start": "2015-12-29T20:00:00", "allday": false, "end": "2015-12-29T20:00:00", "title": "Concierto de Navidad en Vidiago"}, {"start": "2015-12-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2015-12-24T00:00:00", "title": "Campamento Urbano de Navidad Playas de Llanes"}, {"start": "2016-01-03T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-01-03T00:00:00", "title": "Fiesta Solidaria \"Ayuda a los Refugiados\""}, {"start": "2016-01-05T20:30:00", "allday": false, "end": "2016-01-05T20:30:00", "title": "Bel\u00e9n Viviente en Cue"}, {"start": "2016-01-05T19:30:00", "allday": false, "end": "2016-01-05T19:30:00", "title": "Cabalgata de SS. MM. los Reyes Magos en Posada"}, {"start": "2016-01-05T19:30:00", "allday": false, "end": "2016-01-05T19:30:00", "title": "Cabalgata de SS. MM. los Reyes Magos en Nueva"}, {"start": "2016-01-09T19:00:00", "allday": false, "end": "2016-01-09T19:00:00", "title": "Tertulias en Llanes: \"La corrupci\u00f3n en Asturias\". "}, {"start": "2016-01-15T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-01-15T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2016-01-09T18:00:00", "allday": false, "end": "2016-01-09T18:00:00", "title": "Winter Music Party Vol. II"}, {"start": "2016-01-08T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-02-04T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Cr\u00edas que pintan muchu II\""}, {"start": "2016-02-19T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-02-19T00:00:00", "title": "Carnaval en Nueva"}, {"start": "2016-04-02T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-04-02T00:00:00", "title": "Carnaval en Posada"}, {"start": "2016-01-16T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-01-17T00:00:00", "title": "San Ant\u00f3n (Parres)"}, {"start": "2016-02-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-02-06T00:00:00", "title": "Feria del Arbol - Santa Dorotea (Balmori) "}, {"start": "2016-01-23T19:00:00", "allday": false, "end": "2016-01-23T19:00:00", "title": "Tertulias en Llanes \"Aconfesionalidad, Estado y Religi\u00f3n\""}, {"start": "2016-02-20T11:00:00", "allday": false, "end": "2016-02-20T11:00:00", "title": "Taller de Poda y Manejo de \u00c1rboles Frutales"}, {"start": "2016-01-27T18:00:00", "allday": false, "end": "2016-01-27T18:00:00", "title": "Taller de Tai Chi"}, {"start": "2016-02-10T19:45:00", "allday": false, "end": "2016-02-10T19:45:00", "title": "Taller de Yoga"}, {"start": "2016-02-08T19:00:00", "allday": false, "end": "2016-02-08T19:00:00", "title": "Taller de X\u00edriga"}, {"start": "2016-04-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-04-02T00:00:00", "title": "Eco-Rallye Villa de Llanes"}, {"start": "2016-02-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-02-20T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n Fotogr\u00e1fica \"Asturias, naturalmente\""}, {"start": "2016-02-06T19:00:00", "allday": false, "end": "2016-02-06T19:00:00", "title": "Presentaci\u00f3n del libro \"Abriendo camino. La escena musical en el Oriente de Asturias\""}, {"start": "2016-01-27T09:00:00", "allday": false, "end": "2016-01-27T09:00:00", "title": "\"Caf\u00e9 de trabajo\" en el Centro de Empresas Municipal"}, {"start": "2016-01-30T17:00:00", "allday": false, "end": "2016-01-30T17:00:00", "title": "Taller para ni\u00f1os \"Crea tu juguete\" organizado por Cruz Roja"}, {"start": "2016-05-29T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-05-29T00:00:00", "title": "II Marcha Cicloturista \"Memorial Pedro Llorente (Concejo de Llanes)"}, {"start": "2016-02-09T18:30:00", "allday": false, "end": "2016-02-09T18:30:00", "title": "Teatro de Sombras por la \"Compa\u00f1\u00eda Teasombro\" en Nueva"}, {"start": "2016-02-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-02-05T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2016-02-12T19:00:00", "allday": false, "end": "2016-02-12T19:00:00", "title": "Proyecci\u00f3n del documental \"La Memoria Rebelde\" de Julio Diamante"}, {"start": "2016-02-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-02-21T00:00:00", "title": "Superliga Junior Femenina de Voleibol 2016"}, {"start": "2016-02-13T18:00:00", "allday": false, "end": "2016-02-13T18:00:00", "title": "Acto p\u00fablico de \"Alcoh\u00f3licos An\u00f3nimos\""}, {"start": "2016-02-10T19:00:00", "allday": false, "end": "2016-02-10T19:00:00", "title": "Presentaci\u00f3n de \"Voluntarios Contra la Soledad\""}, {"start": "2016-03-04T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-03-04T00:00:00", "title": "XI Jornadas Gastron\u00f3micas de la Harina y el Ma\u00edz"}, {"start": "2016-04-08T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-04-10T00:00:00", "title": "LLANES enCANTA (Encuentro homenaje, exposici\u00f3n, concierto de Cantautores) "}, {"start": "2016-02-27T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-02-27T00:00:00", "title": "Antroxu nel Llac\u00edn (Porr\u00faa)"}, {"start": "2016-02-28T18:30:00", "allday": false, "end": "2016-02-28T18:30:00", "title": "Concierto Polif\u00f3nico en Celorio"}, {"start": "2016-04-19T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-04-20T00:00:00", "title": "VI Feria de Hosteler\u00eda y Equipamiento del Oriente de Asturias"}, {"start": "2016-06-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-06-19T00:00:00", "title": "III Torneo de F\u00fatbol Base \u201cLlanes Cup\u201d"}, {"start": "2016-02-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-03-17T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n Fotogr\u00e1fica \"Rulando por la pesca de Llanes\"\""}, {"start": "2016-02-27T19:00:00", "allday": false, "end": "2016-02-27T19:00:00", "title": "Conferencia: \"Ramos, aldeanas, porruanos. La gesti\u00f3n de la tradici\u00f3n en la Gu\u00eda de Llanes\""}, {"start": "2016-09-30T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-10-02T00:00:00", "title": "V Concentraci\u00f3n de Vespas-Lambretas "}, {"start": "2016-03-05T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-03-06T00:00:00", "title": "I Encuentro de Arquitectura y Urbanismo"}, {"start": "2016-04-22T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-04-24T00:00:00", "title": "Feria de Comercio y Servicios (Llanes)"}, {"start": "2016-08-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-31T00:00:00", "title": "Llanes M\u00fasica: XXIX Curso Internacional de M\u00fasica de Llanes"}, {"start": "2016-08-22T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-24T00:00:00", "title": "Llanes M\u00fasica: XVIII Concurso Internacional de Violoncello \"Villa de Llanes\""}, {"start": "2016-03-12T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-03-12T00:00:00", "title": "Carnaval en Llames de Pr\u00eda"}, {"start": "2016-03-05T19:30:00", "allday": false, "end": "2016-03-05T19:30:00", "title": "Presentaci\u00f3n del libro \"La Mente\" de Miguel Angel Mendo"}, {"start": "2016-03-07T10:00:00", "allday": false, "end": "2016-03-07T14:15:00", "title": "III Jornada de Calidad Tur\u00edstica de Llanes"}, {"start": "2016-07-11T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-15T00:00:00", "title": "II Masterclass de Saxof\u00f3n"}, {"start": "2016-03-26T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-03-26T00:00:00", "title": "III Feria de Artesan\u00eda, Manualidades y Gastronom\u00eda (Nueva de Llanes)"}, {"start": "2016-05-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-05-01T00:00:00", "title": "XIX Carrera Concejo de Llanes (Nueva de Llanes)"}, {"start": "2016-03-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-03-20T00:00:00", "title": "Semana Santa 2016. Bas\u00edlica de Llanes"}, {"start": "2016-03-18T19:30:00", "allday": false, "end": "2016-03-18T19:30:00", "title": "Conferencia \"Los atentados de Paris, Cr\u00f3nica de un Periodista\" por Jos\u00e9 Fort"}, {"start": "2016-03-19T19:30:00", "allday": false, "end": "2016-03-19T19:30:00", "title": "Presentaci\u00f3n del libro \"Paisaje habitado\" de Carlos Mu\u00f1oz Guti\u00e9rrez"}, {"start": "2016-03-25T20:00:00", "allday": false, "end": "2016-03-25T20:00:00", "title": "Representaci\u00f3n teatral \"Femenino Plural\" "}, {"start": "2016-03-26T19:00:00", "allday": false, "end": "2016-03-26T19:00:00", "title": "Tertulias en Llanes: \"Arquitectura, rehabilitaci\u00f3n y bioconstrucci\u00f3n\""}, {"start": "2016-03-18T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-03-27T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n \"Biorehabilitaci\u00f3n energ\u00e9tica de edificios\""}, {"start": "2016-03-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-03-26T00:00:00", "title": "Vuelos virtuales \"En el cielo de Llanes\""}, {"start": "2016-03-18T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-03-19T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2016-08-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-08-06T00:00:00", "title": "Festival Vidiago Rock"}, {"start": "2016-03-24T20:00:00", "allday": false, "end": "2016-03-24T20:00:00", "title": "Recital de m\u00fasica espa\u00f1ola del d\u00fao Fernando Santirso (piano) y Maider D\u00edaz de Gre\u00f1u (viola)"}, {"start": "2016-03-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-04-01T00:00:00", "title": "Campamento Urbano Municipal"}, {"start": "2016-03-25T11:30:00", "allday": false, "end": "2016-03-25T11:30:00", "title": "Taller Infantil gratuito:\u00a1\"M\u00e9tete en la historia\"!"}, {"start": "2016-03-24T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-03-31T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2016-04-01T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-04-01T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2016-04-12T20:00:00", "allday": false, "end": "2016-04-12T20:00:00", "title": "Proyecci\u00f3n del documental \"Felipe Matarranz. Siempre Guerrillero\""}, {"start": "2016-04-07T18:00:00", "allday": false, "end": "2016-04-07T18:00:00", "title": "proyecci\u00f3n del documental \"To Kyma. Rescate en el mar Egeo\""}, {"start": "2016-04-16T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-04-23T00:00:00", "title": "Semana Cultural con motivo del D\u00eda Internacional del Libro en Nueva"}, {"start": "2016-04-07T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-06-07T00:00:00", "title": "Exposici\u00f3n Llanes enCanta"}, {"start": "2016-04-14T19:00:00", "allday": false, "end": "2016-04-14T19:00:00", "title": "Presentaci\u00f3n de la convocatoria de la XXIV de los Premios Delfos 2016"}, {"start": "2016-04-13T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-04-13T00:00:00", "title": "Taller de Tai Chi II"}, {"start": "2016-04-15T19:00:00", "allday": false, "end": "2016-04-15T19:00:00", "title": "Charla sobre Psicolog\u00eda Infantil para padres y educadores"}, {"start": "2016-04-20T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-04-20T00:00:00", "title": "Taller de Yoga II"}, {"start": "2016-06-10T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-06-10T00:00:00", "title": "XV Jornadas Gastron\u00f3micas del Marisco"}, {"start": "2016-06-18T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-06-18T00:00:00", "title": "La Hoguera - San Pelayo (Niembru)"}, {"start": "2016-05-09T20:15:00", "allday": false, "end": "2016-05-09T20:15:00", "title": "Curso gratuityo de introducci\u00f3n a la meditaci\u00f3n"}, {"start": "2016-04-23T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-04-23T00:00:00", "title": "XX Rallye \"Costa Cant\u00e1brica\" (Concentraci\u00f3n de veh\u00edculos hist\u00f3ricos)"}, {"start": "2016-05-03T18:00:00", "allday": false, "end": "2016-05-03T18:00:00", "title": "Taller Infantil \"Jugando con M\u00fasica\""}, {"start": "2016-05-09T19:00:00", "allday": false, "end": "2016-05-09T19:00:00", "title": "Curso de Encuadernaci\u00f3n"}, {"start": "2016-04-21T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-04-21T00:00:00", "title": "Programa \"Llanes y las Letras 2016\" (IX edici\u00f3n)"}, {"start": "2016-07-17T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-07-17T00:00:00", "title": "II Jornada \"Mu\u00e9vete Nueva\" (Nueva)"}, {"start": "2016-04-26T19:30:00", "allday": false, "end": "2016-04-26T19:30:00", "title": "Conferencia sobre nutrici\u00f3n por Kalyan Recio"}, {"start": "2016-05-06T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-05-06T00:00:00", "title": "Espacio Joven Llanes"}, {"start": "2016-05-14T00:00:00", "allday": true, "end": "2016-05-14T00:00:00", "title": "D\u00eda de Villas Marineras en Llanes"}, {"start": "2016-05-14T16:00:00", "allday": false, "end": "2016-05-14T16:00:00", "title": "Jornada sobre \"Empresa y Mujer\""}]